加 B-ORG
拿 M-ORG
大 M-ORG
银 M-ORG
行 E-ORG
（ O
央 B-ORG
行 E-ORG
） O
宣 O
布 O
将 O
基 O
准 O
率 O
下 O
调 O
2 O
5 O
个 O
基 O
点 O
至 O
4 O
. O
7 O
5 O
% O
， O
市 O
场 O
人 O
士 O
预 O
期 O
， O
发 O
达 O
经 O
济 O
体 O
降 O
息 O
动 O
作 O
陆 O
续 O
落 O
地 O
， O
资 O
金 O
将 O
继 O
续 O
回 O
流 O
香 B-GPE
港 E-GPE
。 O
周 O
四 O
上 O
午 O
， O
恒 O
生 O
指 O
数 O
上 O
升 O
0 O
. O
5 O
9 O
% O
， O
报 O
收 O
1 O
8 O
5 O
3 O
3 O
点 O
， O
半 O
天 O
成 O
交 O
6 O
4 O
7 O
. O
7 O
7 O
亿 O
港 O
元 O
。 O

此 O
前 O
， O
瑞 B-ORG
典 M-ORG
银 M-ORG
行 E-ORG
和 O
瑞 B-ORG
士 M-ORG
银 M-ORG
行 E-ORG
也 O
先 O
后 O
宣 O
布 O
下 O
调 O
利 O
率 O
。 O
北 B-GPE
京 E-GPE
时 O
间 O
周 O
四 O
晚 O
间 O
， O
欧 B-ORG
洲 M-ORG
央 M-ORG
行 E-ORG
将 O
公 O
布 O
利 O
率 O
决 O
议 O
。 O

港 B-ORG
股 E-GPE
互 M-ORG
联 M-ORG
网 M-ORG
公 M-ORG
司 E-ORG
回 O
购 O
热 O
潮 O
仍 O
在 O
继 O
续 O
。 O
腾 B-ORG
讯 M-ORG
控 M-ORG
股 E-ORG
发 O
布 O
公 O
告 O
称 O
， O
公 O
司 O
于 O
周 O
三 O
回 O
购 O
2 O
6 O
2 O
万 O
股 O
， O
耗 O
资 O
1 O
0 O
亿 O
港 B-GPE
元 E-GPE
， O
回 O
购 O
均 O
价 O
约 O
为 O
3 O
8 O
2 O
. O
4 O
3 O
港 O
元 O
， O
腾 B-ORG
讯 M-ORG
控 M-ORG
股 E-ORG
近 O
三 O
个 O
月 O
累 O
计 O
回 O
购 O
股 O
份 O
数 O
为 O
7 O
8 O
3 O
0 O
万 O
股 O
， O
占 O
公 O
司 O
已 O
发 O
行 O
股 O
本 O
的 O
0 O
. O
8 O
3 O
% O

摩 B-ORG
根 M-ORG
大 M-ORG
通 E-ORG
首 O
席 O
亚 B-GPE
洲 E-GPE
及 O
中 B-ORG
国 M-ORG
股 M-ORG
票 E-ORG
策 O
略 O
师 O
刘 B-PER
鸣 M-PER
镝 E-PER
表 O
示 O
， O
未 O
来 O
盈 O
利 O
的 O
企 O
稳 O
复 O
苏 O
将 O
是 O
股 O
票 O
市 O
场 O
继 O
续 O
反 O
弹 O
的 O
关 O
键 O
。 O
她 O
称 O
， O
过 O
去 O
几 O
年 O
业 O
绩 O
表 O
现 O
最 O
佳 O
的 O
市 O
场 O
， O
如 O
印 B-GPE
度 E-GPE
和 O
日 B-GPE
本 E-GPE
， O
吸 O
引 O
了 O
大 O
量 O
投 O
资 O
。 O

同 O
时 O
， O
东 B-ORG
京 M-ORG
证 M-ORG
券 M-ORG
交 M-ORG
易 M-ORG
所 E-ORG
对 O
上 O
市 O
公 O
司 O
回 O
购 O
和 O
分 O
红 O
政 O
策 O
的 O
改 O
革 O
也 O
增 O
加 O
了 O
投 O
资 O
者 O
的 O
回 O
报 O
。 O
近 O
期 O
， O
港 O
股 O
中 O
表 O
现 O
最 O
好 O
的 O
互 O
联 O
网 O
板 O
块 O
， O
也 O
是 O
回 O
购 O
力 O
度 O
和 O
业 O
绩 O
改 O
善 O
幅 O
度 O
最 O
大 O
的 O
板 O
块 O
， O
回 O
购 O
和 O
分 O
红 O
的 O
增 O
加 O
显 O
著 O
提 O
升 O
了 O
投 O
资 O
者 O
的 O
回 O
报 O
。 O

在 O
厚 B-GPE
生 M-GPE
劳 M-GPE
动 M-GPE
省 E-GPE
公 O
布 O
的 O
数 O
据 O
中 O
， O
就 O
地 O
域 O
来 O
看 O
， O
去 O
年 O
日 B-GPE
本 E-GPE
4 O
7 O
个 O
都 O
道 O
府 O
县 O
的 O
总 O
和 O
生 O
育 O
率 O
均 O
呈 O
下 O
降 O
趋 O
势 O
。 O
首 O
都 O
东 B-GPE
京 E-GPE
已 O
跌 O
破 O
1 O
， O
为 O
0 O
. O
9 O
， O
也 O
是 O
4 O
7 O
个 O
都 O
道 O
府 O
县 O
中 O
最 O
低 O
的 O
地 O
区 O
。 O
紧 O
随 O
其 O
后 O
的 O
是 O
北 B-GPE
海 M-GPE
道 E-GPE
， O
为 O
1 O
. O
0 O
6 O
； O
宫 B-GPE
城 M-GPE
县 E-GPE
为 O
1 O
. O
0 O
7 O
。 O
去 O
年 O
， O
日 B-GPE
本 E-GPE
总 O
和 O
生 O
育 O
率 O
最 O
高 O
的 O
地 O
区 O
是 O
冲 B-GPE
绳 M-GPE
县 E-GPE
， O
为 O
1 O
. O
6 O
。 O

作 O
为 O
“ O
人 O
口 O
战 O
略 O
会 O
议 O
” O
的 O
负 O
责 O
人 O
， O
日 B-ORG
本 M-ORG
商 M-ORG
工 M-ORG
会 M-ORG
议 M-ORG
所 E-ORG
前 O
任 O
主 O
席 O
三 B-PER
村 M-PER
明 M-PER
夫 E-PER
对 O
日 B-GPE
本 E-GPE
未 O
来 O
的 O
人 O
口 O
发 O
展 O
态 O
势 O
很 O
是 O
忧 O
虑 O
。 O
他 O
表 O
示 O
， O
人 O
口 O
锐 O
减 O
终 O
究 O
会 O
将 O
日 B-GPE
本 E-GPE
经 O
济 O
置 O
于 O
“ O
不 O
断 O
缩 O
小 O
的 O
螺 O
旋 O
” O
中 O
， O
期 O
间 O
居 O
住 O
环 O
境 O
、 O
商 O
业 O
活 O
动 O
、 O
生 O
产 O
活 O
动 O
、 O
行 O
政 O
服 O
务 O
、 O
税 O
收 O
社 O
保 O
等 O
随 O
之 O
萎 O
缩 O
， O
并 O
可 O
能 O
导 O
致 O
人 O
口 O
加 O
倍 O
减 O
少 O
， O
“ O
更 O
重 O
要 O
的 O
是 O
， O
日 B-GPE
本 E-GPE
的 O
国 O
际 O
竞 O
争 O
力 O
会 O
因 O
此 O
下 O
滑 O
。 O
” O

联 B-ORG
合 M-ORG
国 M-ORG
人 M-ORG
口 M-ORG
基 M-ORG
金 E-ORG
的 O
阿 B-PER
兰 M-PER
娜 M-PER
阿 M-PER
米 M-PER
蒂 M-PER
奇 E-PER
认 O
为 O
， O
从 O
过 O
去 O
经 O
验 O
来 O
看 O
， O
妇 O
女 O
不 O
愿 O
生 O
育 O
的 O
根 O
本 O
因 O
素 O
在 O
于 O
， O
她 O
们 O
感 O
到 O
难 O
以 O
处 O
理 O
事 O
业 O
与 O
家 O
庭 O
、 O
工 O
作 O
与 O
生 O
活 O
之 O
间 O
的 O
关 O
系 O
。 O

日 B-ORG
本 M-ORG
央 M-ORG
行 E-ORG
前 O
审 O
议 O
委 O
员 O
、 O
野 B-ORG
村 M-ORG
综 M-ORG
合 M-ORG
研 M-ORG
究 M-ORG
所 E-ORG
经 O
济 O
学 O
家 O
木 B-PER
内 M-PER
登 M-PER
英 E-PER
也 O
认 O
为 O
， O
简 O
单 O
的 O
经 O
济 O
措 O
施 O
， O
如 O
增 O
加 O
补 O
贴 O
， O
并 O
不 O
能 O
解 O
决 O
出 O
生 O
率 O
下 O
降 O
的 O
严 O
重 O
问 O
题 O
。 O
在 O
他 O
看 O
来 O
， O
在 O
日 B-GPE
本 E-GPE
， O
基 O
于 O
家 O
庭 O
和 O
工 O
作 O
场 O
所 O
的 O
传 O
统 O
性 O
别 O
角 O
色 O
的 O
保 O
守 O
心 O
态 O
也 O
需 O
要 O
改 O
变 O
。 O

日 B-ORG
本 M-ORG
政 M-ORG
府 E-ORG
制 O
定 O
首 O
个 O
综 O
合 O
对 O
策 O
是 O
在 O
1 O
9 O
9 O
4 O
年 O
。 O
当 O
时 O
出 O
台 O
了 O
设 O
立 O
育 O
儿 O
休 O
假 O
津 O
贴 O
、 O
扩 O
充 O
托 O
儿 O
所 O
和 O
实 O
施 O
延 O
长 O
保 O
育 O
等 O
7 O
项 O
重 O
点 O
措 O
施 O
。 O
2 O
0 O
0 O
3 O
年 O
实 O
施 O
了 O
《 O
少 O
子 O
化 O
社 O
会 O
对 O
策 O
基 O
本 O
法 O
》 O
， O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
实 O
施 O
了 O
《 O
儿 O
童 O
及 O
育 O
儿 O
支 O
援 O
法 O
》 O
。 O

白 O
酒 O
行 O
业 O
分 O
析 O
师 O
蔡 B-PER
学 M-PER
飞 E-PER
告 O
诉 O
第 B-ORG
一 M-ORG
财 M-ORG
经 E-ORG
记 O
者 O
， O
本 O
身 O
上 O
半 O
年 O
也 O
是 O
白 O
酒 O
销 O
售 O
淡 O
季 O
， O
虽 O
然 O
端 O
午 O
市 O
场 O
有 O
节 O
日 O
属 O
性 O
加 O
持 O
， O
但 O
近 O
年 O
来 O
端 O
午 O
市 O
场 O
的 O
旺 O
季 O
热 O
度 O
本 O
身 O
也 O
在 O
降 O
低 O
。 O

比 O
如 O
淘 B-ORG
宝 E-ORG
和 O
拼 B-ORG
多 M-ORG
多 E-ORG
5 O
3 O
度 O
5 O
0 O
0 O
毫 O
升 O
飞 O
天 O
茅 O
台 O
的 O
价 O
格 O
为 O
2 O
4 O
3 O
9 O
元 O
/ O
瓶 O
和 O
2 O
4 O
5 O
0 O
元 O
/ O
瓶 O
， O
五 B-ORG
粮 M-ORG
液 E-ORG
第 O
八 O
代 O
普 O
五 O
价 O
格 O
淘 B-ORG
宝 E-ORG
和 O
拼 B-ORG
多 M-ORG
多 E-ORG
的 O
价 O
格 O
分 O
别 O
为 O
8 O
5 O
8 O
元 O
/ O
瓶 O
和 O
8 O
5 O
5 O
元 O
/ O
瓶 O
， O
均 O
低 O
于 O
当 O
天 O
民 O
间 O
经 O
销 O
商 O
批 O
发 O
报 O
价 O
。 O
虽 O
然 O
补 O
贴 O
只 O
能 O
用 O
一 O
次 O
， O
但 O
也 O
引 O
发 O
了 O
线 O
下 O
酒 O
商 O
的 O
不 O
满 O
。 O

据 O
京 B-ORG
东 M-ORG
酒 M-ORG
业 E-ORG
公 O
布 O
的 O
5 O
月 O
3 O
1 O
日 O
晚 O
8 O
点 O
到 O
6 O
月 O
1 O
日 O
晚 O
2 O
4 O
点 O
的 O
战 O
报 O
显 O
示 O
， O
京 B-ORG
东 M-ORG
白 M-ORG
酒 E-ORG
成 O
交 O
额 O
同 O
比 O
增 O
长 O
3 O
0 O
% O
， O
茅 B-ORG
台 E-ORG
、 O
五 B-ORG
粮 M-ORG
液 E-ORG
成 O
交 O
额 O
分 O
别 O
同 O
比 O
增 O
长 O
了 O
2 O
3 O
% O
和 O
2 O
0 O
% O
。 O

年 O
轻 O
消 O
费 O
群 O
体 O
关 O
注 O
的 O
单 O
一 O
麦 O
芽 O
威 O
士 O
忌 O
、 O
啤 O
酒 O
组 O
合 O
等 O
更 O
受 O
欢 O
迎 O
， O
成 O
交 O
额 O
同 O
比 O
增 O
长 O
了 O
1 O
6 O
5 O
% O
和 O
1 O
1 O
7 O
% O
， O
其中 O
青 B-ORG
岛 M-ORG
啤 M-ORG
酒 E-ORG
成 O
交 O
额 O
同 O
比 O
增 O
长 O
5 O
0 O
% O
、 O
人 B-ORG
头 M-ORG
马 E-ORG
成 O
交 O
额 O
同 O
比 O
增 O
长 O
了 O
1 O
3 O
6 O
% O
。 O

北 B-GPE
京 E-GPE
时 O
间 O
2 O
0 O
2 O
4 O
年 O
6 O
月 O
6 O
日 O
1 O
3 O
时 O
0 O
0 O
分 O
， O
我 O
国 O
在 O
酒 B-LOC
泉 M-LOC
卫 M-LOC
星 M-LOC
发 M-LOC
射 M-LOC
中 M-LOC
心 E-LOC
使 O
用 O
谷 B-LOC
神 M-LOC
星 E-LOC
一 O
号 O
商 O
业 O
运 O
载 O
火 O
箭 O
， O
成 O
功 O
将 O
T O
E O
- O
0 O
1 O
B O
星 O
发 O
射 O
升 O
空 O
， O
卫 O
星 O
顺 O
利 O
进 O
入 O
预 O
定 O
轨 O
道 O
， O
发 O
射 O
任 O
务 O
获 O
得 O
圆 O
满 O
成 O
功 O
。 O
此 O
次 O
任 O
务 O
还 O
搭 O
载 O
发 O
射 O
了 O
纳 O
星 O
三 O
号 O
A O
星 O
、 O
B O
星 O
。 O

此 O
次 O
任 O
务 O
是 O
谷 B-LOC
神 M-LOC
星 E-LOC
一 O
号 O
商 O
业 O
运 O
载 O
火 O
箭 O
的 O
第 O
1 O
4 O
次 O
飞 O
行 O
。 O

政 B-ORG
协 E-ORG
第 O
十 O
四 O
届 O
全 B-ORG
国 M-ORG
委 M-ORG
员 M-ORG
会 M-ORG
常 M-ORG
务 M-ORG
委 M-ORG
员 M-ORG
会 E-ORG
第 O
七 O
次 O
会 O
议 O
6 O
日 O
上 O
午 O
在 O
京 S-GPE
闭 O
幕 O
， O
会 O
议 O
以 O
“ O
构 O
建 O
高 O
水 O
平 O
社 O
会 O
主 O
义 O
市 O
场 O
经 O
济 O
体 O
制 O
” O
为 O
议 O
题 O
协 O
商 O
议 O
政 O
。 O
中 B-ORG
共 M-ORG
中 M-ORG
央 E-ORG
政 B-ORG
治 M-ORG
局 E-ORG
常 O
委 O
、 O
全 B-ORG
国 M-ORG
政 M-ORG
协 E-ORG
主 O
席 O
王 B-PER
沪 M-PER
宁 E-PER
主 O
持 O
闭 O
幕 O
会 O
并 O
讲 O
话 O
。 O

6 O
月 O
3 O
日 O
本 O
周 O
一 O
， O
“ O
俞 B-PER
敏 M-PER
洪 E-PER
称 O
东 B-ORG
方 M-ORG
甄 M-ORG
选 E-ORG
做 O
得 O
乱 O
七 O
八 O
糟 O
” O
话 O
题 O
冲 O
上 O
微 B-ORG
博 E-ORG
热 O
搜 O
， O
并 O
引 O
发 O
“ O
东 B-ORG
方 M-ORG
甄 M-ORG
选 E-ORG
直 O
播 O
间 O
画 O
风 O
变 O
了 O
” O
“ O
东 B-ORG
方 M-ORG
甄 M-ORG
选 E-ORG
知 O
识 O
带 O
货 O
变 O
喊 O
麦 O
带 O
货 O
” O
等 O
热 O
搜 O
话 O
题 O
。 O

报 O
告 O
以 O
提 O
升 O
长 B-LOC
三 M-LOC
角 M-LOC
区 M-LOC
域 E-LOC
协 O
同 O
创 O
新 O
策 O
源 O
力 O
、 O
支 O
撑 O
长 B-LOC
三 M-LOC
角 E-LOC
高 O
质 O
量 O
一 O
体 O
化 O
发 O
展 O
为 O
评 O
价 O
对 O
象 O
， O
构 O
建 O
了 O
5 O
项 O
一 O
级 O
指 O
标 O
、 O
2 O
0 O
项 O
二 O
级 O
指 O
标 O
的 O
指 O
标 O
体 O
系 O
。 O
报 O
告 O
显 O
示 O
， O
长 B-LOC
三 M-LOC
角 M-LOC
区 M-LOC
域 E-LOC
协 O
同 O
创 O
新 O
指 O
数 O
从 O
2 O
0 O
1 O
1 O
年 O
的 O
1 O
0 O
0 O
分 O
增 O
长 O
至 O
2 O
0 O
2 O
3 O
年 O
的 O
2 O
6 O
7 O
. O
5 O
7 O
分 O
， O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
以 O
来 O
， O
长 B-LOC
三 M-LOC
角 M-LOC
区 M-LOC
域 E-LOC
协 O
同 O
创 O
新 O
指 O
数 O
年 O
均 O
增 O
幅 O
达 O
9 O
. O
2 O
6 O
% O
， O
科 O
技 O
创 O
新 O
共 O
同 O
体 O
建 O
设 O
迈 O
向 O
新 O
阶 O
段 O
。 O

近 O
段 O
时 O
间 O
以 O
来 O
， O
多 O
地 O
公 O
布 O
了 O
新 O
一 O
轮 O
楼 O
市 O
优 O
化 O
政 O
策 O
， O
其 O
中 O
多 O
个 O
城 O
市 O
降 O
低 O
了 O
非 O
户 O
籍 O
人 O
口 O
的 O
购 O
房 O
门 O
槛 O
。 O

例 O
如 O
， O
楼 O
市 O
限 O
购 O
政 O
策 O
最 O
严 O
格 O
的 O
城 O
市 O
之 O
一 O
上 B-GPE
海 E-GPE
， O
非 O
户 O
籍 O
居 O
民 O
购 O
房 O
社 O
保 O
连 O
续 O
缴 O
纳 O
年 O
限 O
从 O
5 O
年 O
降 O
至 O
3 O
年 O
， O
非 O
户 O
籍 O
单 O
身 O
人 O
士 O
购 O
房 O
区 O
域 O
扩 O
大 O
至 O
外 O
环 O
内 O
二 O
手 O
住 O
房 O
。 O
更 O
早 O
时 O
， O
南 B-GPE
京 E-GPE
重 O
启 O
“ O
购 O
房 O
落 O
户 O
” O
政 O
策 O
， O
只 O
要 O
在 O
南 B-GPE
京 M-GPE
市 E-GPE
拥 O
有 O
合 O
法 O
稳 O
定 O
住 O
所 O
且 O
实 O
际 O
居 O
住 O
的 O
非 O
南 B-GPE
京 E-GPE
户 O
籍 O
人 O
员 O
， O
可 O
以 O
直 O
接 O
办 O
理 O
落 O
户 O
。 O

截 O
至 O
午 O
盘 O
， O
玉 B-ORG
龙 E-ORG
股 O
份 O
涨 O
停 O
， O
晓 B-ORG
程 M-ORG
科 M-ORG
技 M-ORG
涨 O
超 O
8 O
% O
， O
山 B-ORG
东 M-ORG
黄 M-ORG
金 E-ORG
、 O
银 B-ORG
泰 M-ORG
黄 M-ORG
金 E-ORG
、 O
赤 B-ORG
峰 M-ORG
黄 M-ORG
金 E-ORG
、 O
中 B-ORG
金 M-ORG
黄 M-ORG
金 E-ORG
、 O
四 B-ORG
川 M-ORG
黄 M-ORG
金 E-ORG
涨 O
超 O
2 O
% O
。 O

截 O
至 O
午 O
盘 O
， O
明 B-ORG
阳 M-ORG
电 M-ORG
路 E-ORG
、 O
金 B-ORG
百 M-ORG
泽 E-ORG
、 O
威 B-ORG
尔 M-ORG
高 E-ORG
2 O
0 O
% O
封 O
板 O
涨 O
停 O
， O
则 B-ORG
成 M-ORG
电 M-ORG
子 E-ORG
涨 O
近 O
1 O
5 O
% O
， O
中 B-ORG
晶 M-ORG
科 M-ORG
技 E-ORG
、 O
协 B-ORG
和 M-ORG
电 M-ORG
子 E-ORG
、 O
立 B-ORG
昂 M-ORG
微 E-ORG
、 O
上 B-ORG
海 M-ORG
贝 M-ORG
岭 E-ORG
等 O
多 O
股 O
均 O
封 O
板 O
涨 O
停 O
。 O

近 O
期 O
， O
国 B-ORG
家 M-ORG
医 M-ORG
保 M-ORG
局 E-ORG
通 O
报 O
了 O
对 O
一 B-ORG
心 M-ORG
堂 M-ORG
药 M-ORG
业 M-ORG
集 M-ORG
团 M-ORG
股 M-ORG
份 M-ORG
有 M-ORG
限 M-ORG
公 M-ORG
司 E-ORG
有 O
关 O
负 O
责 O
人 O
的 O
约 O
谈 O
情 O
况 O
。 O
记 O
者 O
从 O
云 B-ORG
南 M-ORG
省 M-ORG
医 M-ORG
保 M-ORG
局 E-ORG
获 O
悉 O
， O
针 O
对 O
国 B-ORG
家 M-ORG
医 M-ORG
保 M-ORG
局 E-ORG
通 O
报 O
的 O
情 O
况 O
， O
云 B-ORG
南 M-ORG
省 M-ORG
医 M-ORG
保 M-ORG
部 M-ORG
门 E-ORG
将 O
从 O
严 O
监 O
管 O
医 O
保 O
定 O
点 O
零 O
售 O
药 O
店 O
。 O
医 B-ORG
保 M-ORG
部 M-ORG
门 E-ORG
在 O
基 O
金 O
监 O
管 O
工 O
作 O
中 O
发 O
现 O
， O
一 B-ORG
心 M-ORG
堂 E-ORG
旗 O
下 O
一 O
些 O
定 O
点 O
连 O
锁 O
门 O
店 O
存 O
在 O
串 O
换 O
药 O
品 O
、 O
超 O
量 O
开 O
药 O
、 O
为 O
暂 O
停 O
医 O
保 O
结 O
算 O
的 O
定 O
点 O
零 O
售 O
门 O
店 O
代 O
为 O
进 O
行 O
医 O
保 O
结 O
算 O
、 O
药 O
品 O
购 O
销 O
存 O
记 O
录 O
不 O
匹 O
配 O
、 O
处 O
方 O
药 O
销 O
售 O
不 O
规 O
范 O
等 O
问 O
题 O
， O
造 O
成 O
医 O
保 O
基 O
金 O
损 O
失 O
。 O

据 O
日 B-ORG
月 M-ORG
谭 M-ORG
天 E-ORG
消 O
息 O
， O
美 B-GPE
国 M-ORG
国 M-ORG
防 M-ORG
安 M-ORG
全 M-ORG
合 M-ORG
作 M-ORG
局 E-ORG
当 O
地 O
时 O
间 O
5 O
日 O
宣 O
布 O
， O
美 B-ORG
国 M-ORG
国 M-ORG
务 M-ORG
院 E-ORG
已 O
经 O
批 O
准 O
一 O
项 O
价 O
值 O
8 O
0 O
0 O
0 O
万 O
美 O
元 O
的 O
对 O
台 O
军 O
售 O
计 O
划 O
， O
进 O
行 O
“ O
知 O
会 O
国 O
会 O
” O
程 O
序 O
。 O
据 O
悉 O
， O
该 O
项 O
对 O
台 O
军 O
售 O
内 O
容 O
主 O
要 O
包 O
括 O
F O
- O
1 O
6 O
非 O
标 O
准 O
备 O
件 O
和 O
维 O
修 O
部 O
件 O
等 O
。 O

国 B-ORG
务 M-ORG
院 M-ORG
新 M-ORG
闻 M-ORG
办 M-ORG
公 M-ORG
室 E-ORG
今 O
天 O
（ O
6 O
月 O
6 O
日 O
） O
举 O
行 O
“ O
推 O
动 O
高 O
质 O
量 O
发 O
展 O
” O
系 O
列 O
主 O
题 O
新 O
闻 O
发 O
布 O
会 O
， O
陕 B-GPE
西 M-GPE
省 E-GPE
有 O
关 O
负 O
责 O
人 O
介 O
绍 O
了 O
相 O
关 O
情 O
况 O
。 O
十 O
年 O
来 O
， O
陕 B-LOC
西 M-LOC
地 M-LOC
区 E-LOC
生 O
产 O
总 O
值 O
年 O
均 O
增 O
长 O
6 O
. O
4 O
% O
， O
去 O
年 O
达 O
到 O
3 O
. O
3 O
8 O
万 O
亿 O
元 O
， O
连 O
续 O
跨 O
越 O
两 O
个 O
万 O
亿 O
元 O
台 O
阶 O
。 O

今 O
天 O
（ O
6 O
月 O
6 O
日 O
） O
上 O
午 O
， O
长 B-LOC
三 M-LOC
角 E-LOC
一 O
体 O
化 O
发 O
展 O
高 O
层 O
论 O
坛 O
召 O
开 O
， O
会 O
上 O
首 O
次 O
公 O
布 O
了 O
长 B-LOC
三 M-LOC
角 E-LOC
1 O
0 O
项 O
实 O
事 O
项 O
目 O
清 O
单 O
， O
内 O
容 O
涵 O
盖 O
省 O
际 O
交 O
通 O
出 O
行 O
、 O
医 O
保 O
跨 O
省 O
结 O
算 O
提 O
质 O
扩 O
面 O
、 O
养 O
老 O
服 O
务 O
一 O
体 O
化 O
、 O
长 B-LOC
三 M-LOC
角 E-LOC
文 O
旅 O
品 O
牌 O
共 O
建 O
、 O
外 O
国 O
人 O
1 O
4 O
4 O
小 O
时 O
过 O
境 O
免 O
签 O
政 O
策 O
全 O
域 O
实 O
施 O
等 O
。 O

最 O
近 O
， O
江 S-GPE
浙 S-GPE
沪 S-GPE
皖 S-GPE
四 O
地 O
的 O
城 O
建 O
圈 O
都 O
在 O
集 O
中 O
关 O
注 O
6 O
月 O
1 O
5 O
日 O
第 O
三 O
季 O
度 O
的 O
铁 O
路 O
调 O
图 O
。 O
因 O
为 O
据 O
媒 O
体 O
透 O
露 O
， O
此 O
次 O
调 O
图 O
后 O
长 B-LOC
三 M-LOC
角 E-LOC
铁 O
路 O
将 O
新 O
增 O
一 O
条 O
超 O
级 O
环 O
线 O
高 O
铁 O
G O
8 O
3 O
8 O
8 O
次 O
列 O
车 O
。 O
该 O
趟 O
列 O
车 O
从 O
上 B-LOC
海 M-LOC
站 E-LOC
出 O
发 O
， O
贯 O
穿 O
上 B-GPE
海 E-GPE
、 O
江 B-GPE
苏 E-GPE
、 O
安 B-GPE
徽 E-GPE
、 O
浙 B-GPE
江 E-GPE
三 O
省 O
一 O
市 O
， O
沿 O
途 O
停 O
靠 O
上 B-GPE
海 E-GPE
、 O
苏 B-GPE
州 E-GPE
、 O
无 B-GPE
锡 E-GPE
、 O
常 B-GPE
州 E-GPE
、 O
镇 B-GPE
江 E-GPE
、 O
南 B-GPE
京 E-GPE
、 O
合 B-GPE
肥 E-GPE
、 O
安 B-GPE
庆 E-GPE
、 O
池 B-GPE
州 E-GPE
、 O
黄 B-GPE
山 E-GPE
、 O
杭 B-GPE
州 E-GPE
、 O
嘉 B-GPE
兴 E-GPE
等 O
1 O
2 O
座 O
城 O
市 O
的 O
2 O
1 O
个 O
站 O
点 O
， O
历 O
经 O
8 O
小 O
时 O
0 O
9 O
分 O
， O
最 O
后 O
回 O
到 O
上 B-LOC
海 M-LOC
虹 M-LOC
桥 M-LOC
站 E-LOC
。 O
这 O
是 O
首 O
条 O
贯 O
通 O
长 B-LOC
三 M-LOC
角 M-LOC
三 M-LOC
省 E-LOC
一 O
市 O
的 O
高 O
铁 O
环 O
线 O
。 O

今 O
日 O
早 O
盘 O
， O
A O
股 O
英 B-ORG
伟 M-ORG
达 E-ORG
概 O
念 O
股 O
集 O
体 O
走 O
强 O
， O
工 B-ORG
业 M-ORG
富 M-ORG
联 E-ORG
触 O
及 O
涨 O
停 O
， O
中 B-ORG
际 M-ORG
旭 M-ORG
创 E-ORG
、 O
安 B-ORG
诺 M-ORG
其 E-ORG
涨 O
超 O
7 O
% O
， O
胜 B-ORG
宏 M-ORG
科 M-ORG
技 E-ORG
、 O
奥 B-ORG
士 M-ORG
康 E-ORG
、 O
景 B-ORG
旺 M-ORG
电 M-ORG
子 E-ORG
、 O
浪 B-ORG
潮 M-ORG
信 M-ORG
息 E-ORG
等 O
纷 O
纷 O
跟 O
涨 O
。 O
同 O
时 O
， O
截 O
至 O
美 O
股 O
收 O
盘 O
， O
英 B-ORG
伟 M-ORG
达 E-ORG
涨 O
超 O
5 O
% O
， O
续 O
创 O
历 O
史 O
新 O
高 O
， O
总 O
市 O
值 O
突 O
破 O
3 O
万 O
亿 O
美 O
元 O
， O
超 O
越 O
苹 B-ORG
果 E-ORG
。 O

华 B-ORG
福 M-ORG
证 M-ORG
券 E-ORG
研 O
报 O
表 O
示 O
， O
1 O
、 O
英 B-ORG
伟 M-ORG
达 E-ORG
GPU O
迭 O
代 O
超 O
摩 O
尔 O
定 O
律 O
， O
平 O
台 O
将 O
于 O
2 O
0 O
2 O
6 O
年 O
推 O
出 O
， O
产 O
品 O
的 O
快 O
速 O
迭 O
代 O
， O
将 O
进 O
一 O
步 O
扩 O
大 O
其 O
领 O
先 O
优 O
势 O
， O
并 O
促 O
进 O
大 O
模 O
型 O
和 O
AI O
应 O
用 O
产 O
业 O
的 O
快 O
速 O
发 O
展 O
。 O
2 O
、 O
英 B-ORG
伟 M-ORG
达 E-ORG
持 O
续 O
M O
等 O
软 O
件 O
生 O
态 O
， O
将 O
进 O
一 O
步 O
强 O
化 O
生 O
态 O
壁 O
垒 O
， O
并 O
加 O
速 O
AI O
产 O
业 O
创 O
新 O
。 O
3 O
、 O
积 O
极 O
推 O
进 O
A O
I O
机 O
器 O
人 O
赋 O
能 O
工 O
业 O
制 O
造 O
， O
迎 O
接 O
下 O
一 O
轮 O
A O
I O
变 O
革 O
机 O
遇 O
。 O

中 B-ORG
国 M-ORG
物 M-ORG
流 M-ORG
与 M-ORG
采 M-ORG
购 M-ORG
联 M-ORG
合 M-ORG
会 E-ORG
今 O
天 O
（ O
6 O
日 O
） O
公 O
布 O
5 O
月 O
份 O
全 O
球 O
制 O
造 O
业 O
采 O
购 O
经 O
理 O
指 O
数 O
。 O
5 O
月 O
份 O
全 O
球 O
制 O
造 O
业 O
延 O
续 O
温 O
和 O
复 O
苏 O
趋 O
势 O
， O
亚 B-GPE
洲 E-GPE
制 O
造 O
业 O
运 O
行 O
平 O
稳 O
， O
欧 B-GPE
洲 E-GPE
制 O
造 O
业 O
恢 O
复 O
力 O
度 O
有 O
所 O
提 O
升 O
， O
美 B-GPE
洲 E-GPE
和 O
非 B-GPE
洲 E-GPE
制 O
造 O
业 O
恢 O
复 O
力 O
度 O
有 O
所 O
减 O
弱 O

加 B-ORG
拿 M-ORG
大 M-ORG
央 M-ORG
行 E-ORG
昨 O
晚 O
将 O
利 O
率 O
下 O
调 O
0 O
. O
2 O
5 O
个 O
百 O
分 O
点 O
至 O
4 O
. O
7 O
5 O
% O
， O
成 O
为 O
七 B-ORG
国 M-ORG
集 M-ORG
团 E-ORG
首 O
个 O
启 O
动 O
宽 O
松 O
周 O
期 O
的 O
央 B-ORG
行 E-ORG
， O
并 O
暗 O
示 O
还 O
将 O
进 O
一 O
步 O
降 O
息 O
。 O
日 B-GPE
本 E-GPE
厚 B-GPE
生 M-GPE
劳 M-GPE
动 M-GPE
省 E-GPE
昨 O
天 O
公 O
布 O
的 O
数 O
据 O
显 O
示 O
， O
4 O
月 O
基 O
本 O
工 O
资 O
同 O
比 O
上 O
涨 O
2 O
. O
3 O
% O
， O
为 O
1 O
9 O
9 O
4 O
年 O
以 O
来 O
的 O
最 O
大 O
涨 O
幅 O
， O
为 O
日 B-ORG
本 M-ORG
央 M-ORG
行 E-ORG
进 O
一 O
步 O
加 O
息 O
提 O
供 O
了 O
新 O
的 O
证 O
据 O
， O
日 B-ORG
本 M-ORG
央 M-ORG
行 E-ORG
下 O
周 O
将 O
开 O
会 O
决 O
定 O
政 O
策 O

今 O
晚 O
， O
欧 B-ORG
洲 M-ORG
央 M-ORG
行 E-ORG
将 O
公 O
布 O
利 O
率 O
决 O
议 O
， O
市 O
场 O
普 O
遍 O
预 O
计 O
欧 B-ORG
洲 M-ORG
央 M-ORG
行 E-ORG
将 O
启 O
动 O
降 O
息 O
。 O
另 O
外 O
， O
昨 O
晚 O
公 O
布 O
的 O
美 B-GPE
国 E-GPE
5 O
月 O
“ O
小 O
非 O
农 O
” O
低 O
于 O
预 O
期 O
， O
美 B-ORG
联 M-ORG
储 E-ORG
6 O
月 O
按 O
兵 O
不 O
动 O
的 O
概 O
率 O
变 O
化 O
不 O
大 O
。 O

美 B-ORG
国 M-ORG
波 M-ORG
音 M-ORG
公 M-ORG
司 E-ORG
“ O
星 O
际 O
客 O
机 O
” O
飞 O
船 O
昨 O
晚 O
从 O
佛 B-GPE
罗 M-GPE
里 M-GPE
达 M-GPE
州 E-GPE
卡 B-LOC
纳 M-LOC
维 M-LOC
拉 M-LOC
尔 M-LOC
角 M-LOC
太 M-LOC
空 M-LOC
军 M-LOC
基 M-LOC
地 E-LOC
顺 O
利 O
发 O
射 O
升 O
空 O
， O
首 O
次 O
执 O
行 O
载 O
人 O
试 O
飞 O
任 O
务 O
， O
搭 O
载 O
两 O
名 O
美 B-GPE
国 E-GPE
宇 O
航 O
员 O
前 O
往 O
国 B-ORG
际 M-ORG
空 M-ORG
间 M-ORG
站 E-ORG
， O
计 O
划 O
将 O
于 O
今 O
天 O
与 O
国 B-ORG
际 M-ORG
空 M-ORG
间 M-ORG
站 E-ORG
对 O
接 O
。 O
波 B-ORG
音 E-ORG
和 O
竞 O
争 O
对 O
手 O
都 O
在 O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
获 O
得 O
了 O
的 O
合 O
同 O
， O
建 O
造 O
可 O
以 O
运 O
送 O
宇 O
航 O
员 O
往 O
返 O
空 O
间 O
站 O
的 O
航 O
天 O
器 O
， O
这 O
是 O
该 O
机 O
构 O
商 O
业 O
船 O
员 O
计 O
划 O
的 O
一 O
部 O
分 O
。 O
与 O
此 O
同 O
时 O
， O
向 O
国 B-ORG
际 M-ORG
空 M-ORG
间 M-ORG
站 E-ORG
发 O
射 O
了 O
9 O
名 O
宇 B-PER
航 M-PER
员 E-PER
。 O
这 O
次 O
载 O
人 O
首 O
飞 O
的 O
成 O
功 O
， O
标 O
志 O
着 O
波 B-ORG
音 E-ORG
“ O
星 O
际 O
客 O
机 O
” O
项 O
目 O
的 O
重 O
要 O
进 O
展 O
， O
有 O
望 O
为 O
未 O
来 O
的 O
商 O
业 O
载 O
人 O
航 O
天 O
飞 O
行 O
铺 O
平 O
道 O
路 O
。 O
波 B-ORG
音 E-ORG
股 O
价 O
隔 O
夜 O
收 O
涨 O
0 O
. O
6 O
1 O
% O
， O
报 O
1 O
8 O
9 O
. O
7 O
7 O
美 O
元 O
。 O

西 O
方 O
石 O
油 O
公 O
司 O
周 O
二 O
表 O
示 O
， O
已 O
与 O
伯 B-ORG
克 M-ORG
希 M-ORG
尔 M-ORG
哈 M-ORG
撒 M-ORG
韦 M-ORG
公 M-ORG
司 E-ORG
旗 O
下 O
能 O
源 O
部 O
门 O
组 O
建 O
了 O
一 O
家 O
合 O
资 O
企 O
业 O
以 O
提 O
取 O
锂 O
。 O
该 O
能 O
源 O
生 O
产 O
商 O
称 O
， O
将 O
在 O
伯 B-ORG
克 M-ORG
希 M-ORG
尔 M-ORG
位 O
于 O
加 B-GPE
州 E-GPE
的 O
地 O
热 O
设 O
施 O
中 O
利 O
用 O
其 O
技 O
术 O
提 O
取 O
并 O
商 O
业 O
化 O
生 O
产 O
高 O
纯 O
度 O
锂 O
化 O
合 O
物 O
。 O
锂 O
是 O
生 O
产 O
电 O
动 O
汽 O
车 O
、 O
消 O
费 O
电 O
子 O
产 O
品 O
和 O
电 O
网 O
储 O
能 O
电 O
池 O
的 O
关 O
键 O
金 O
属 O
。 O
随 O
着 O
美 B-GPE
国 E-GPE
和 O
欧 B-GPE
洲 E-GPE
各 O
国 O
政 O
府 O
颁 O
布 O
相 O
关 O
政 O
策 O
， O
以 O
推 O
广 O
使 O
用 O
电 O
动 O
汽 O
车 O
并 O
减 O
少 O
化 O
石 O
燃 O
料 O
消 O
耗 O
， O
石 O
油 O
巨 O
头 O
纷 O
纷 O
展 O
开 O
对 O
电 O
气 O
化 O
领 O
域 O
的 O
投 O
资 O
。 O

受 O
日 B-GPE
本 E-GPE
国 B-GPE
土 M-GPE
交 M-GPE
通 M-GPE
省 E-GPE
通 O
报 O
存 O
在 O
测 O
试 O
数 O
据 O
造 O
假 O
问 O
题 O
的 O
影 O
响 O
， O
日 B-ORG
本 M-ORG
丰 M-ORG
田 E-ORG
、 O
马 B-ORG
自 M-ORG
达 E-ORG
公 O
司 O
于 O
起 O
暂 O
停 O
合 O
计 O
5 O
种 O
涉 O
事 O
车 O
型 O
生 O
产 O
。 O
其 O
中 O
， O
丰 B-ORG
田 M-ORG
公 M-ORG
司 E-ORG
将 O
3 O
种 O
车 O
型 O
的 O
生 O
产 O
暂 O
停 O
至 O
本 O
月 O
28 O
日 O
； O
马 B-ORG
自 M-ORG
达 M-ORG
公 M-ORG
司 E-ORG
也 O
暂 O
停 O
了 O
被 O
通 O
报 O
的 O
2 O
种 O
车 O
型 O
的 O
生 O
产 O
。 O
两 O
家 O
公 O
司 O
其 O
他 O
车 O
型 O
将 O
继 O
续 O
正 O
常 O
生 O
产 O
。 O

据 O
日 B-GPE
本 M-GPE
媒 O
体 O
报 O
道 O
， O
丰 B-ORG
田 M-ORG
公 O
司 O
被 O
通 O
报 O
的 O
生 O
产 O
量 O
达 O
到 O
约 O
13 O
万 O
台 O
， O
马 B-ORG
自 M-ORG
达 E-ORG
公 O
司 O
被 O
通 O
报 O
的 O
生 O
产 O
量 O
约 O
为 O
1 O
. O
5 O
万 O
台 O
， O
此 O
次 O
暂 O
停 O
生 O
产 O
或 O
将 O
对 O
日 B-GPE
本 M-GPE
上 O
下 O
游 O
企 O
业 O
以 O
及 O
地 O
区 O
经 O
济 O
产 O
生 O
影 O
响 O
。 O

在 O
英 B-ORG
伟 M-ORG
达 E-ORG
芯 O
片 O
“ O
加 O
速 O
一 O
切 O
” O
的 O
同 O
时 O
， O
该 O
公 O
司 O
的 O
股 O
价 O
上 O
涨 O
也 O
在 O
加 O
速 O
。 O

英 B-ORG
伟 M-ORG
达 E-ORG
股 O
价 O
再 O
创 O
新 O
高 O
。 O
英 B-ORG
伟 M-ORG
达 E-ORG
股 O
价 O
持 O
续 O
飙 O
升 O
， O
股 O
价 O
报 O
收 O
新 O
高 O
， O
并 O
超 O
越 O
苹 B-ORG
果 E-ORG
成 O
为 O
美 O
股 O
市 O
值 O
第 O
二 O
大 O
企 O
业 O
。 O

5 O
月 O
3 O
0 O
日 O
- O
3 O
1 O
日 O
, O
以 O
“ O
绿 O
色 O
发 O
展 O
： O
点 O
亮 O
城 O
市 O
与 O
乡 O
村 O
的 O
未 O
来 O
” O
为 O
主 O
题 O
的 O
博 B-ORG
鳌 M-ORG
亚 M-ORG
洲 M-ORG
论 M-ORG
坛 E-ORG
“ O
全 O
球 O
城 O
市 O
绿 O
色 O
发 O
展 O
与 O
乡 O
村 O
振 O
兴 O
论 O
坛 O
” O
首 O
届 O
大 O
会 O
（ O
下 O
称 O
“ O
博 B-ORG
鳌 M-ORG
绿 M-ORG
色 M-ORG
发 M-ORG
展 M-ORG
大 M-ORG
会 E-ORG
” O
） O
在 O
成 B-GPE
都 E-GPE
正 O
式 O
举 O
行 O
。 O
五 B-ORG
粮 M-ORG
液 E-ORG
以 O
博 B-ORG
鳌 M-ORG
亚 M-ORG
洲 M-ORG
论 M-ORG
坛 E-ORG
年 O
会 O
“ O
荣 O
誉 O
战 O
略 O
合 O
作 O
伙 O
伴 O
” O
和 O
绿 O
色 O
发 O
展 O
大 O
会 O
“ O
全 O
球 O
合 O
作 O
伙 O
伴 O
” O
和 O
“ O
官 O
方 O
唯 O
一 O
指 O
定 O
白 O
酒 O
产 O
品 O
” O
精 O
彩 O
亮 O
相 O
， O
并 O
深 O
度 O
参 O
与 O
“ O
区 O
域 O
协 O
同 O
发 O
展 O
助 O
力 O
乡 O
村 O
振 O
兴 O
” O
分 O
论 O
坛 O
等 O
多 O
项 O
议 O
题 O
和 O
活 O
动 O
。 O

2 O
0 O
2 O
4 O
粤 B-GPE
港 M-GPE
澳 E-GPE
大 B-LOC
湾 M-LOC
区 E-LOC
车 O
展 O
正 O
在 O
进 O
行 O
中 O
， O
第 O
二 O
届 O
未 O
来 O
汽 O
车 O
先 O
行 O
者 O
大 O
会 O
则 O
在 O
车 O
展 O
开 O
幕 O
日 O
举 O
行 O
。 O
雷 B-PER
军 E-PER
、 O
李 B-PER
斌 E-PER
、 O
余 B-PER
承 M-PER
东 E-PER
等 O
多 O
家 O
车 O
企 O
高 O
层 O
齐 O
聚 O
此 O
次 O
大 O
会 O
， O
就 O
车 O
载 O
数 O
智 O
化 O
、 O
智 O
能 O
驾 O
驶 O
、 O
飞 O
行 O
汽 O
车 O
、 O
汽 O
车 O
出 O
海 O
等 O
前 O
沿 O
热 O
点 O
话 O
题 O
展 O
开 O
讨 O
论 O
。 O

根 O
据 O
印 B-ORG
度 M-ORG
人 M-ORG
民 M-ORG
党 E-ORG
当 O
地 O
时 O
间 O
6 O
月 O
5 O
日 O
公 O
布 O
的 O
消 O
息 O
， O
印 B-ORG
度 M-ORG
全 M-ORG
国 M-ORG
民 M-ORG
主 M-ORG
联 M-ORG
盟 E-ORG
同 O
意 O
推 O
选 O
莫 B-PER
迪 E-PER
为 O
联 O
盟 O
领 O
导 O
人 O
， O
并 O
组 O
建 O
新 O
一 O
届 O
印 B-ORG
度 E-ORG
政 O
府 O
。 O

印 B-ORG
度 M-ORG
选 M-ORG
举 M-ORG
委 M-ORG
员 M-ORG
会 E-ORG
5 O
日 O
公 O
布 O
的 O
印 B-ORG
度 M-ORG
人 M-ORG
民 M-ORG
院 E-ORG
第 O
1 O
8 O
届 O
选 O
举 O
最 O
终 O
计 O
票 O
结 O
果 O
显 O
示 O
， O
执 O
政 O
党 O
印 B-ORG
度 M-ORG
人 M-ORG
民 M-ORG
党 E-ORG
（ O
印 B-ORG
人 M-ORG
党 E-ORG
） O
主 O
导 O
的 O
全 B-ORG
国 M-ORG
民 M-ORG
主 M-ORG
联 M-ORG
盟 E-ORG
获 O
得 O
过 O
半 O
数 O
席 O
位 O
， O
在 O
2 O
0 O
2 O
4 O
年 O
印 B-ORG
度 E-ORG
大 O
选 O
中 O
获 O
胜 O
。 O
计 O
票 O
结 O
果 O
显 O
示 O
， O
现 O
任 O
总 O
理 O
莫 B-PER
迪 E-PER
领 O
导 O
的 O
印 B-ORG
人 M-ORG
党 E-ORG
赢 O
得 O
2 O
4 O
0 O
个 O
议 O
席 O
， O
低 O
于 O
预 O
期 O
。 O
舆 O
论 O
普 O
遍 O
认 O
为 O
， O
如 O
无 O
意 O
外 O
， O
莫 B-PER
迪 E-PER
将 O
开 O
启 O
第 O
三 O
任 O
期 O
。 O

在 O
这 O
封 O
公 O
开 O
信 O
中 O
提 O
及 O
了 O
A O
I O
或 O
许 O
会 O
加 O
剧 O
现 O
有 O
的 O
不 O
平 O
等 O
现 O
象 O
， O
操 O
纵 O
和 O
传 O
播 O
误 O
导 O
信 O
息 O
， O
以 O
及 O
可 O
能 O
无 O
法 O
控 O
制 O
自 O
主 O
人 O
工 O
智 O
能 O
系 O
统 O
， O
最 O
终 O
可 O
能 O
威 O
胁 O
人 O
类 O
生 O
存 O
。 O

为 O
这 O
封 O
公 O
开 O
信 O
署 O
名 O
背 O
书 O
的 O
有 O
被 O
誉 O
为 O
“ O
人 O
工 O
智 O
能 O
教 O
父 O
” O
的 O
杰 B-PER
弗 M-PER
里 M-PER
· M-PER
辛 M-PER
顿 E-PER
、 O
因 O
开 O
创 O
性 O
A O
I O
研 O
究 O
获 O
得 O
图 O
灵 O
奖 O
的 O
约 B-PER
书 M-PER
亚 M-PER
· M-PER
本 M-PER
吉 M-PER
奥 E-PER
安 O
全 O
领 O
域 O
的 O
学 O
者 O
斯 B-PER
图 M-PER
尔 M-PER
特 E-PER
· O
罗 B-PER
素 E-PER
。 O

6 O
月 O
5 O
日 O
， O
2 O
0 O
2 O
4 O
上 B-GPE
海 E-GPE
国 O
际 O
碳 O
中 O
和 O
技 O
术 O
、 O
产 O
品 O
与 O
成 O
果 O
博 O
览 O
会 O
（ O
下 O
称 O
“ O
上 O
海 O
国 O
际 O
碳 O
中 O
和 O
博 O
览 O
会 O
” O
） O
在 O
上 B-LOC
海 M-LOC
新 M-LOC
国 M-LOC
际 M-LOC
博 M-LOC
览 M-LOC
中 M-LOC
心 E-LOC
开 O
幕 O
， O
以 O
全 O
面 O
展 O
现 O
低 O
碳 O
领 O
域 O
的 O
最 O
新 O
进 O
展 O
和 O
未 O
来 O
探 O
索 O
方 O
向 O
。 O

被 O
全 O
球 O
资 O
金 O
追 O
捧 O
的 O
印 B-GPE
度 E-GPE
股 O
市 O
在 O
周 O
二 O
经 O
历 O
巨 O
震 O
， O
创 O
下 O
四 O
年 O
来 O
最 O
大 O
跌 O
幅 O
， O
盘 O
中 O
一 O
度 O
下 O
跌 O
8 O
% O
。 O
周 O
三 O
， O
市 O
场 O
出 O
现 O
反 O
弹 O
， O
印 B-GPE
度 E-GPE
指 O
数 O
反 O
弹 O
超 O
3 O
% O
， O
但 O
盘 O
面 O
余 O
波 O
未 O
平 O
， O
投 O
资 O
者 O
对 O
高 O
估 O
值 O
的 O
印 B-GPE
度 E-GPE
股 O
市 O
担 O
忧 O
仍 O
存 O
。 O

印 B-GPE
度 E-GPE
总 O
理 O
莫 B-PER
迪 E-PER
周 O
二 O
宣 O
布 O
大 O
选 O
获 O
胜 O
， O
但 O
他 O
的 O
支 O
持 O
率 O
出 O
人 O
意 O
料 O
地 O
低 O
于 O
预 O
期 O
， O
分 O
析 O
人 O
士 O
指 O
出 O
， O
这 O
让 O
人 O
怀 O
疑 O
新 O
政 O
府 O
是 O
否 O
有 O
能 O
力 O
推 O
动 O
土 O
地 O
和 O
劳 O
动 O
法 O
改 O
革 O
。 O
没 O
人 O
预 O
料 O
到 O
出 O
现 O
这 O
个 O
结 O
果 O
， O
大 O
家 O
都 O
吃 O
了 O
一 O
惊 O
， O
而 O
且 O
印 B-GPE
度 E-GPE
股 O
市 O
一 O
直 O
都 O
很 O
‘ O
贵 O
’ O
， O
短 O
期 O
的 O
大 O
跌 O
确 O
实 O
不 O
可 O
避 O
免 O
。 O

如 O
何 O
分 O
配 O
从 O
英 B-ORG
伟 M-ORG
达 E-ORG
购 O
买 O
的 O
芯 O
片 O
资 O
源 O
正 O
在 O
成 O
为 O
马 B-PER
斯 M-PER
克 E-PER
急 O
需 O
考 O
虑 O
的 O
问 O
题 O
， O
目 O
前 O
这 O
位 O
科 O
技 O
富 O
豪 O
旗 O
下 O
拥 O
有 O
电 O
动 O
车 O
公 O
司 O
特 B-ORG
斯 M-ORG
拉 E-ORG
、 O
社 O
交 O
媒 O
体 O
X B-ORG
公 M-ORG
司 E-ORG
以 O
及 O
人 O
工 O
智 O
能 O
公 O
司 O
x B-ORG
A E-ORG
I E-ORG
。 O

马 B-PER
斯 M-PER
克 E-PER
称 O
， O
特 B-ORG
斯 M-ORG
拉 E-ORG
今 O
年 O
可 O
能 O
将 O
花 O
费 O
3 O
0 O
亿 O
至 O
4 O
0 O
亿 O
美 O
元 O
购 O
买 O
英 B-ORG
伟 M-ORG
达 E-ORG
芯 O
片 O
硬 O
件 O
。 O
此 O
前 O
有 O
消 O
息 O
称 O
马 B-PER
斯 M-PER
克 E-PER
正 O
在 O
优 O
先 O
考 O
虑 O
将 O
英 B-ORG
伟 M-ORG
达 E-ORG
购 O
买 O
的 O
芯 O
片 O
用 O
于 O
x B-ORG
A E-ORG
I E-ORG
和 O
X B-ORG
公 M-ORG
司 E-ORG
， O
引 O
发 O
特 B-ORG
斯 M-ORG
拉 E-ORG
股 O
东 O
的 O
不 O
满 O
。 O
特 B-ORG
斯 M-ORG
拉 E-ORG
周 O
二 O
收 O
盘 O
股 O
价 O
下 O
跌 O
近 O
1 O
% O
。 O

中 B-ORG
国 M-ORG
宝 M-ORG
安 E-ORG
6 O
月 O
5 O
日 O
晚 O
间 O
公 O
告 O
， O
公 O
司 O
收 O
到 O
副 O
总 O
裁 O
贺 B-PER
雪 M-PER
琴 E-PER
告 O
知 O
， O
其 O
收 O
到 O
中 B-ORG
国 M-ORG
证 M-ORG
监 M-ORG
会 E-ORG
出 O
具 O
的 O
《 O
行 O
政 O
处 O
罚 O
事 O
先 O
告 O
知 O
书 O
》 O
。 O
贺 B-PER
雪 M-PER
琴 E-PER
因 O
涉 O
嫌 O
内 O
幕 O
交 O
易 O
“ O
龙 O
蟠 O
科 O
技 O
” O
一 O
案 O
， O
中 B-ORG
国 M-ORG
证 M-ORG
监 M-ORG
会 E-ORG
拟 O
对 O
其 O
作 O
出 O
行 O
政 O
处 O
罚 O
。 O
中 B-ORG
国 M-ORG
证 M-ORG
监 M-ORG
会 E-ORG
拟 O
决 O
定 O
： O
1 O
. O
对 O
贺 B-PER
雪 M-PER
琴 E-PER
内 O
幕 O
交 O
易 O
行 O
为 O
， O
没 O
收 O
违 O
法 O
所 O
得 O
4 O
5 O
. O
3 O
万 O
元 O
， O
并 O
处 O
以 O
1 O
3 O
5 O
. O
8 O
9 O
万 O
元 O
罚 O
款 O
； O
2 O
. O
对 O
贺 B-PER
雪 M-PER
琴 E-PER
、 O
罗 O
某 O
某 O
的 O
共 O
同 O
违 O
法 O
行 O
为 O
。 O

当 O
地 O
时间 O
6 O
月 O
5 O
日 O
， O
印 B-GPE
度 E-GPE
总 O
统 O
穆 B-PER
尔 M-PER
穆 E-PER
下 O
令 O
解 O
散 O
第 O
1 O
7 O
届 O
人 O
民 O
院 O
（ O
议 O
会 O
下 O
院 O
） O
。 O

稍 O
早 O
前 O
， O
印 B-GPE
度 E-GPE
总 O
理 O
莫 B-PER
迪 E-PER
主 O
持 O
了 O
内 O
阁 O
会 O
议 O
， O
建 O
议 O
解 O
散 O
第 O
1 O
届 O
人 O
民 O
院 O
（ O
议 O
会 O
下 O
院 O
） O
。 O

稍 O
早 O
前 O
， O
印 B-GPE
度 E-GPE
总 O
理 O
莫 B-PER
迪 E-PER
主 O
持 O
了 O
内 O
阁 O
会 O
议 O
， O
建 O
议 O
解 O
散 O
第 O
1 O
7 O
届 O
人 O
民 O
院 O
（ O
议 O
会 O
下 O
院 O
） O
， O
并 O
向 O
总 O
统 O
穆 B-PER
尔 M-PER
穆 E-PER
提 O
交 O
了 O
辞 O
呈 O
。 O

印 B-GPE
度 E-GPE
总 O
统 O
府 O
在 O
一 O
份 O
声 O
明 O
中 O
表 O
示 O
， O
总 O
统 O
接 O
受 O
了 O
莫 B-PER
迪 E-PER
的 O
辞 O
呈 O
， O
并 O
要 O
求 O
总 O
理 O
和 O
联 O
邦 O
部 O
长 O
理 O
事 O
会 O
继 O
续 O
任 O
职 O
， O
直 O
到 O
新 O
政 O
府 O
成 O
立 O
。 O

今 O
年 O
以 O
来 O
， O
我 O
国 O
西 B-LOC
南 M-LOC
地 M-LOC
区 E-LOC
发 O
生 O
阶 O
段 O
性 O
旱 O
情 O
， O
西 B-LOC
北 M-LOC
部 M-LOC
分 M-LOC
地 M-LOC
区 E-LOC
出 O
现 O
旱 O
情 O
。 O
进 O
入 O
5 O
月 O
份 O
后 O
， O
西 B-LOC
南 M-LOC
、 M-LOC
西 M-LOC
北 M-LOC
地 M-LOC
区 E-LOC
出 O
现 O
降 O
雨 O
过 O
程 O
， O
旱 O
情 O
有 O
较 O
大 O
程 O
度 O
缓 O
解 O
， O
黄 B-LOC
淮 E-LOC
、 O
江 B-LOC
淮 E-LOC
等 O
地 O
气 O
象 O
干 O
旱 O
露 O
头 O
， O
当 O
前 O
全 O
国 O
大 O
部 O
地 O
区 O
墒 O
情 O
总 O
体 O
适 O
宜 O
。 O
干 O
旱 O
灾 O
害 O
共 O
造 O
成 O
云 B-GPE
南 E-GPE
、 O
四 B-GPE
川 E-GPE
等 O
地 O
2 O
3 O
6 O
. O
1 O
万 O
人 O
不 O
同 O
程 O
度 O
受 O
灾 O
， O
因 O
旱 O
需 O
生 O
活 O
救 O
助 O
1 O
9 O
. O
4 O
万 O
人 O
， O
农 O
作 O
物 O
受 O
灾 O
面 O
积 O
1 O
0 O
0 O
. O
9 O
千 O
公 O
顷 O
， O
直 O
接 O
经 O
济 O
损 O
失 O
7 O
. O
1 O
亿 O
元 O
。 O
另 O
据 O
初 O
步 O
统 O
计 O
， O
5 O
月 O
份 O
全 O
国 O
共 O
发 O
生 O
森 O
林 O
火 O
灾 O
1 O
4 O
起 O
， O
其中 O
内 B-GPE
蒙 M-GPE
古 E-GPE
5 O
起 O
， O
山 B-GPE
西 E-GPE
4 O
起 O
； O
内 B-GPE
蒙 M-GPE
古 E-GPE
发 O
生 O
草 O
原 O
火 O
灾 O
2 O
起 O
。 O

5 O
月 O
份 O
， O
有 O
5 O
次 O
冷 O
空 O
气 O
过 O
程 O
影 O
响 O
我 O
国 O
， O
主 O
要 O
影 O
响 O
东 B-GPE
北 E-GPE
、 O
华 B-GPE
北 E-GPE
和 O
新 B-GPE
疆 E-GPE
、 O
内 B-GPE
蒙 M-GPE
古 E-GPE
等 O
地 O
， O
造 O
成 O
局 O
地 O
农 O
作 O
物 O
受 O
灾 O
， O
直 O
接 O
经 O
济 O
损 O
失 O
1 O
0 O
0 O
0 O
余 O
万 O
元 O
。 O
5 O
月 O
1 O
5 O
日 O
， O
西 B-GPE
藏 M-GPE
林 M-GPE
芝 E-GPE
发 O
生 O
一 O
起 O
雪 O
崩 O
灾 O
害 O
， O
造 O
成 O
1 O
人 O
死 O
亡 O
。 O
5 O
月 O
份 O
， O
我 B-LOC
国 M-LOC
大 M-LOC
陆 M-LOC
地 M-LOC
区 E-LOC
共 O
发 O
生 O
4 O
. O
0 O
级 O
以 O
上 O
地 O
震 O
1 O
0 O
次 O
， O
其中 O
5 O
. O
0 O
级 O
以 O
上 O
地 O
震 O
2 O
次 O
， O
分 O
别 O
为 O
5 O
月 O
2 O
0 O
日 O
新 B-GPE
疆 M-GPE
阿 M-GPE
图 M-GPE
什 E-GPE
5 O
. O
2 O
地 O
震 O
和 O
5 O
月 O
2 O
7 O
日 O
四 B-GPE
川 M-GPE
木 M-GPE
里 E-GPE
5 O
. O
0 O
级 O
地 O
震 O
， O
均 O
未 O
造 O
成 O
人 O
员 O
伤 O
亡 O
和 O
较 O
大 O
财 O
产 O
损 O
失 O
。 O

墨 B-GPE
西 M-GPE
哥 E-GPE
大 O
选 O
投 O
票 O
结果 O
显 O
示 O
， O
执 B-ORG
政 M-ORG
联 M-ORG
盟 E-ORG
总 O
统 O
候 O
选 O
人 O
辛 B-PER
鲍 M-PER
姆 E-PER
当 O
选 O
墨 B-GPE
西 M-GPE
哥 E-GPE
新 O
任 O
总 O
统 O
， O
辛 B-PER
鲍 M-PER
姆 E-PER
将 O
成 O
为 O
墨 B-GPE
西 M-GPE
哥 E-GPE
历 O
史 O
上 O
首 O
位 O
女 O
性 O
总 O
统 O
。 O
4 O
日 O
， O
外 O
交 O
部 O
发 O
言 O
人 O
毛 B-PER
宁 E-PER
主 O
持 O
例 O
行 O
记 O
者 O
会 O
时 O
表 O
示 O
， O
中 B-ORG
方 E-ORG
衷 O
心 O
祝 O
贺 O
辛 B-PER
鲍 M-PER
姆 E-PER
女 O
士 O
当 O
选 O
墨 B-GPE
西 M-GPE
哥 E-GPE
总 O
统 O
。 O
值 O
得 O
注 O
意 O
的 O
是 O
， O
被 O
视 O
为 O
墨 B-GPE
西 M-GPE
哥 E-GPE
现 O
任 O
总 O
统 O
洛 B-PER
佩 M-PER
斯 E-PER
“ O
门 O
徒 O
” O
的 O
辛 B-PER
鲍 M-PER
姆 E-PER
是 O
一 O
位 O
能 O
源 O
科 O
学 O
家 O
， O
曾 O
经 O
供 O
职 O
于 O
联 B-ORG
合 M-ORG
国 M-ORG
政 M-ORG
府 E-ORG
间 O
气 O
候 O
变 O
化 O
专 O
门 O
委 O
员 O
会 O
（ O
I O
P O
C O
C O
） O
， O
对 O
绿 O
色 O
能 O
源 O
转 O
型 O
议 O
题 O
较 O
为 O
熟 O
悉 O
。 O

当 O
地 O
时 O
间 O
6 O
月 O
4 O
日 O
， O
最 O
新 O
一 O
版 O
Q O
S O
世 O
界 O
大 O
学 O
排 O
名 O
发 O
布 O
。 O

麻 B-ORG
省 M-ORG
理 M-ORG
工 M-ORG
学 M-ORG
院 E-ORG
（ O
M O
I O
T O
） O
连 O
续 O
1 O
3 O
年 O
蝉 O
联 O
榜 O
首 O
， O
英 B-ORG
国 M-ORG
帝 M-ORG
国 M-ORG
理 M-ORG
工 M-ORG
学 M-ORG
院 E-ORG
跃 O
升 O
4 O
个 O
名 O
次 O
至 O
第 O
二 O
， O
牛 B-ORG
津 M-ORG
大 M-ORG
学 E-ORG
和 O
哈 B-ORG
佛 M-ORG
大 M-ORG
学 E-ORG
依 O
然 O
保 O
持 O
第 O
三 O
和 O
第 O
四 O
位 O
。 O
去 O
年 O
排 O
名 O
第 O
二 O
的 O
剑 B-ORG
桥 M-ORG
大 M-ORG
学 E-ORG
今 O
年 O
位 O
列 O
第 O
五 O
。 O
北 B-ORG
京 M-ORG
大 M-ORG
学 E-ORG
和 O
清 B-ORG
华 M-ORG
大 M-ORG
学 E-ORG
各 O
排 O
第 O
1 O
4 O
名 O
与 O
2 O
0 O
名 O
， O
相 O
比 O
去 O
年 O
分 O
别 O
进 O
步 O
3 O
个 O
和 O
5 O
个 O
名 O
次 O
。 O

中 B-ORG
山 M-ORG
大 M-ORG
学 M-ORG
中 M-ORG
山 M-ORG
眼 M-ORG
科 M-ORG
中 M-ORG
心 E-ORG
（ O
下 O
称 O
“ O
中 B-ORG
山 M-ORG
眼 M-ORG
科 E-ORG
” O
） O
与 O
华 B-ORG
为 E-ORG
在 O
广 B-ORG
州 M-ORG
联 M-ORG
合 M-ORG
发 M-ORG
布 E-ORG
基 O
于 O
人 O
工 O
智 O
能 O
技 O
术 O
研 O
究 O
构 O
建 O
的 O
眼 O
科 O
大 O
模 O
型 O
。 O
根 O
据 O
官 O
方 O
介 O
绍 O
， O
中 B-ORG
山 M-ORG
眼 M-ORG
科 E-ORG
于 O
2 O
0 O
2 O
3 O
年 O
3 O
月 O
开 O
始 O
研 O
发 O
工 O
作 O
， O
并 O
于 O
同 O
年 O
12 O
月 O
与 O
华 B-ORG
为 E-ORG
启 O
动 O
联 O
合 O
研 O
发 O
。 O
今 O
年 O
1 O
月 O
， O
完 O
成 O
本 O
地 O
化 O
模 O
型 O
部 O
署 O
。 O

当 O
地 O
时 O
间 O
6 O
月 O
5 O
日 O
， O
中 B-ORG
国 M-ORG
东 M-ORG
航 E-ORG
与 O
阿 B-ORG
联 M-ORG
酋 M-ORG
国 M-ORG
家 M-ORG
航 M-ORG
空 M-ORG
公 M-ORG
司 E-ORG
阿 B-ORG
提 M-ORG
哈 M-ORG
德 M-ORG
航 M-ORG
空 E-ORG
共 O
同 O
在 O
阿 B-GPE
联 M-GPE
酋 M-GPE
阿 M-GPE
布 M-GPE
扎 M-GPE
比 E-GPE
宣 O
布 O
， O
双 O
方 O
签 O
约 O
达 O
成 O
联 O
营 O
合 O
作 O
协 O
议 O
， O
这 O
是 O
中 O
国 O
航 O
司 O
与 O
阿 B-ORG
联 M-ORG
酋 M-ORG
国 M-ORG
家 M-ORG
航 M-ORG
空 M-ORG
公 M-ORG
司 E-ORG
之 O
间 O
的 O
首 O
个 O
联 O
营 O
合 O
作 O
协 O
议 O
。 O

当 O
地 O
时 O
间 O
6 O
月 O
6 O
日 O
， O
美 B-ORG
国 M-ORG
白 M-ORG
宫 E-ORG
发 O
表 O
美 B-GPE
国 E-GPE
、 O
阿 B-GPE
根 M-GPE
廷 E-GPE
、 O
奥 B-GPE
地 M-GPE
利 M-GPE
斯 E-GPE
、 O
巴 B-GPE
西 E-GPE
、 O
保 B-GPE
加 M-GPE
利 M-GPE
亚 E-GPE
、 O
加 B-GPE
拿 M-GPE
大 E-GPE
等 O
国 O
领 O
导 O
人 O
就 O
加 O
沙 O
问 O
题 O
的 O
联 O
合 O
声明 O
， O
呼 O
吁 O
巴 B-ORG
勒 M-ORG
斯 M-ORG
坦 M-ORG
伊 M-ORG
斯 M-ORG
兰 M-ORG
抵 M-ORG
抗 M-ORG
运 M-ORG
动 E-ORG
（ O
哈 B-ORG
马 M-ORG
斯 E-ORG
） O
接 O
受 O
美 B-GPE
国 E-GPE
总 O
统 O
拜 B-PER
登 E-PER
于 O
5 O
月 O
3 O
1 O
日 O
提 O
出 O
的 O
加 O
沙 O
停 O
火 O
和 O
被 O
扣 O
押 O
人 O
员 O
释 O
放 O
协 O
议 O
。 O

当 O
地 O
时 O
间 O
5 O
月 O
3 O
1 O
日 O
， O
美 B-GPE
国 E-GPE
总 O
统 O
拜 B-PER
登 E-PER
在 O
演 O
讲 O
中 O
称 O
， O
以 B-GPE
色 M-GPE
列 E-GPE
提 O
出 O
了 O
一 O
项 O
分 O
三 O
阶 O
段 O
实 O
施 O
的 O
停 O
火 O
方 O
案 O
， O
为 O
在 O
加 B-LOC
沙 M-LOC
地 M-LOC
带 E-LOC
实 O
现 O
永 O
久 O
停 O
火 O
并 O
确 O
保 O
被 O
扣 O
押 O
人 O
员 O
获 O
释 O
提 O
供 O
路 O
线 O
图 O
。 O

哈 B-ORG
马 M-ORG
斯 E-ORG
高 O
级 O
成 O
员 O
6 O
月 O
4 O
日 O
批 O
评 O
说 O
， O
美 O
方 O
向 O
其 O
提 O
交 O
的 O
相 O
关 O
停 O
火 O
协 O
议 O
草 O
案 O
的 O
文 O
本 O
与 O
美 B-GPE
国 E-GPE
总 O
统 O
拜 B-PER
登 E-PER
此 O
前 O
的 O
公 O
开 O
讲 O
话 O
并 O
不 O
一 O
致 O
。 O
哈 B-ORG
马 M-ORG
斯 E-ORG
只 O
有 O
在 O
以 B-GPE
色 M-GPE
列 E-GPE
承 O
诺 O
永 O
久 O
停 O
火 O
、 O
全 O
部 O
撤 O
军 O
的 O
条 O
件 O
下 O
， O
才 O
同 O
意 O
与 O
以 O
方 O
签 O
署 O
停 O
火 O
协 O
议 O
。 O

欧 B-ORG
洲 M-ORG
央 M-ORG
行 E-ORG
宣 O
布 O
将 O
三 O
大 O
利 O
率 O
均 O
下 O
调 O
基 O
点 O
。 O
欧 B-ORG
洲 M-ORG
央 M-ORG
行 E-ORG
决 O
议 O
公 O
布 O
后 O
， O
欧 B-GPE
洲 E-GPE
股 O
市 O
小 O
幅 O
走 O
低 O
， O
德 B-GPE
国 E-GPE
指 O
数 O
涨 O
幅 O
收 O
窄 O
， O
欧 B-GPE
洲 E-GPE
涨 O
幅 O
收 O
窄 O

以 O
司 B-ORG
美 M-ORG
格 M-ORG
鲁 M-ORG
肽 E-ORG
为 O
代 O
表 O
的 O
GLP O
- O
1 O
类 O
药 O
物 O
的 O
疗 O
效 O
正在 O
全 O
球 O
范 O
围 O
引 O
起 O
轰 O
动 O
， O
而 O
随 O
着 O
司 B-ORG
美 M-ORG
格 M-ORG
鲁 M-ORG
肽 E-ORG
原 O
研 O
厂 O
家 O
诺 B-ORG
和 M-ORG
诺 M-ORG
德 E-ORG
在 O
中 B-GPE
国 M-GPE
的 O
专 O
利 O
即 O
将 O
于 O
2 O
0 O
2 O
6 O
年 O
到 O
期 O
， O
一 O
大 O
国 O
内 O
波 O
仿 O
制 O
药 O
蓄 O
势 O
待 O
发 O
。 O

腾 B-ORG
讯 M-ORG
发布 O
针 O
对 O
腾 B-ORG
讯 M-ORG
混 O
元 O
文 O
生 O
图 O
开 O
源 O
大 O
模 O
型 O
的 O
加 O
速 O
库 O
， O
让 O
推 O
理 O
效 O
率 O
大 O
幅 O
提 O
升 O
， O
生 O
图 O
时 O
间 O
缩 O
短 O
。 O
模 O
型 O
的 O
使 O
用 O
门 O
槛 O
也 O
大 O
幅 O
降 O
低 O
。 O
用 O
户 O
可 O
以 O
基 O
于 O
图 O
形 O
化 O
界 O
面 O
， O
使 O
用 O
腾 B-ORG
讯 M-ORG
混 O
元 O
文 O
生 O
图 O
模 O
型 O
能 O
力 O
。 O

记 B-PER
者 E-PER
获 O
悉 O
， O
近 O
日 O
， O
快 B-ORG
手 M-ORG
“ O
可 B-PER
灵 M-PER
” O
视 O
频 O
大 O
模 O
型 O
官 O
网 O
正 O
式 O
上 O
线 O
。 O
据 O
介 O
绍 O
， O
可 B-PER
灵 E-PER
大 O
模 O
型 O
为 O
快 B-ORG
手 E-ORG
AI O
团 O
队 O
自 O
研 O
， O
基 O
于 O
快 B-ORG
手 M-ORG
在 O
视 O
频 O
技 O
术 O
方 O
面 O
的 O
多 O
年 O
积 O
累 O
， O
采 O
用 O
S B-ORG
o M-ORG
r M-ORG
a M-ORG
相 O
似 O
的 O
技 O
术 O
路 O
线 O
， O
结 O
合 O
多 O
项 O
自 O
研 O
技 O
术 O
创 O
新 O
， O
效 O
果 O
对 O
标 O
S B-ORG
o M-ORG
r M-ORG
a M-ORG
。 O

美 B-ORG
国 M-ORG
波 M-ORG
音 M-ORG
公 M-ORG
司 E-ORG
“ O
星 O
际 O
客 O
机 O
” O
飞 O
船 O
从 O
美 B-GPE
国 E-GPE
佛 B-GPE
罗 M-GPE
里 M-GPE
达 M-GPE
州 E-GPE
成 O
功 O
发 O
射 O
升 O
空 O
， O
执 O
行 O
首 O
次 O
载 O
人 O
试 O
飞 O
任 O
务 O
。 O
但 O
据 O
美 B-ORG
国 M-ORG
哥 M-ORG
伦 M-ORG
比 M-ORG
亚 M-ORG
广 M-ORG
播 M-ORG
公 M-ORG
司 E-ORG
报 O
道 O
， O
当 O
天 O
晚 O
些 O
时 O
候 O
飞 O
船 O
的 O
推 O
进 O
系 O
统 O
被 O
发 O
现 O
存 O
在 O
更 O
多 O
氦 O
气 O
泄 O
漏 O
迹 O
象 O
。 O

中 B-ORG
国 M-ORG
海 M-ORG
洋 M-ORG
石 M-ORG
油 M-ORG
有 M-ORG
限 M-ORG
公 M-ORG
司 E-ORG
宣 O
布 O
在 O
南 B-LOC
海 E-LOC
超 O
深 O
水 O
超 O
浅 O
气 O
层 O
勘 O
探 O
领 O
域 O
获 O
重 O
大 O
突 O
破 O
。 O
陵 B-LOC
水 E-LOC
3 O
6 O
- O
1 O
气 O
田 O
位 O
于 O
南 B-LOC
海 M-LOC
西 M-LOC
部 M-LOC
海 M-LOC
域 E-LOC
。 O
主 O
要 O
含 O
气 O
层 O
系 O
为 O
第 O
四 O
系 O
乐 O
东 O
组 O
储 O
层 O
。 O

小 B-ORG
鹏 M-ORG
汽 M-ORG
车 E-ORG
消 O
息 O
， O
曾 O
担 O
任 O
法 B-ORG
拉 M-ORG
利 E-ORG
外 O
型 O
设 O
计 O
负 O
责 O
人 O
、 O
兰 B-ORG
博 M-ORG
基 M-ORG
尼 E-ORG
内 O
饰 O
设 O
计 O
负 O
责 O
人 O
、 O
奥 B-ORG
迪 M-ORG
集 M-ORG
团 E-ORG
内 O
饰 O
设 O
计 O
师 O
等 O
的 O
胡 B-PER
安 M-PER
马 M-PER
. M-PER
洛 M-PER
佩 M-PER
兹 E-PER
加 O
盟 O
小 B-ORG
鹏 E-ORG
， O
任 O
造 O
型 O
设 O
计 O
中 O
心 O
副 O
总 O
裁 O
。 O

近 O
日 O
， O
宝 B-ORG
马 E-ORG
电 O
动 O
车 O
大 O
幅 O
促 O
销 O
冲 O
上 O
了 O
微 O
博 O
热 O
搜 O
。 O
记 O
者 O
从 O
北 B-GPE
京 E-GPE
4 O
s O
店 O
了 O
解 O
到 O
， O
宝 B-ORG
马 E-ORG
存 O
在 O
不 O
小 O
的 O
优 O
惠 O
力 O
度 O
优 O
惠 O
后 O
的 O
价 O
格 O
普 O
遍 O
在 O
2 O
0 O
万 O
左 O
右 O
， O
相 O
当 O
于 O
六 O
折 O
销 O
售 O
。 O

据 O
日 B-GPE
本 E-GPE
媒 O
体 O
报 O
道 O
， O
日 B-ORG
本 M-ORG
丰 M-ORG
田 E-ORG
和 O
马 B-ORG
自 M-ORG
达 M-ORG
汽 M-ORG
车 M-ORG
公 M-ORG
司 E-ORG
6 O
日 O
起 O
开 O
始 O
暂 O
停 O
生 O
产 O
卷 O
入 O
认 O
证 O
欺 O
诈 O
的 O
5 O
种 O
问 O
题 O
车 O
型 O
， O
其 O
零 O
部 O
件 O
供 O
应 O
商 O
也 O
开 O
始 O
减 O
产 O
。 O

由 O
国 B-ORG
际 M-ORG
清 M-ORG
算 M-ORG
银 M-ORG
行 M-ORG
（ M-ORG
香 M-ORG
港 M-ORG
） M-ORG
创 M-ORG
新 M-ORG
中 M-ORG
心 E-ORG
、 O
泰 B-ORG
国 M-ORG
银 M-ORG
行 E-ORG
（ O
泰 B-ORG
国 M-ORG
央 M-ORG
行 E-ORG
） O
、 O
阿 B-ORG
联 M-ORG
酋 M-ORG
中 M-ORG
央 M-ORG
银 M-ORG
行 E-ORG
、 O
中 B-ORG
国 M-ORG
人 M-ORG
民 M-ORG
银 M-ORG
行 M-ORG
数 M-ORG
字 M-ORG
货 M-ORG
币 M-ORG
研 M-ORG
究 M-ORG
所 E-ORG
和 O
香 B-ORG
港 M-ORG
金 M-ORG
融 M-ORG
管 M-ORG
理 M-ORG
局 E-ORG
联 O
合 O
建 O
设 O
的 O
多 O
边 O
央 O
行 O
数 O
字 O
货 O
币 O
桥 O
以 O
下 O
简 O
称 O
“ O
货 O
币 O
桥 O
” O
项 O
目 O
宣 O
布 O
进 O
入 O
最 O
小 O
可 O
行 O
化 O
产 O
品 O
阶 O
段 O
。 O

中 B-GPE
国 E-GPE
－ O
吉 B-GPE
尔 M-GPE
吉 M-GPE
斯 M-GPE
斯 M-GPE
坦 E-GPE
－ O
乌 B-GPE
兹 M-GPE
别 M-GPE
克 M-GPE
斯 M-GPE
坦 E-GPE
铁 O
路 O
项 O
目 O
三 O
国 O
政 O
府 O
间 O
协 O
定 O
签 O
字 O
仪 O
式 O
在 O
北 B-GPE
京 E-GPE
举 O
行 O
， O
国 O
家 O
主 O
席 O
习 B-PER
近 M-PER
平 E-PER
、 O
吉 B-GPE
尔 M-GPE
吉 M-GPE
斯 M-GPE
斯 M-GPE
坦 E-GPE
总 O
统 O
扎 B-PER
帕 M-PER
罗 M-PER
夫 E-PER
、 O
乌 B-GPE
兹 M-GPE
别 M-GPE
克 M-GPE
斯 M-GPE
坦 E-GPE
总 O
统 O
米 B-PER
尔 M-PER
济 M-PER
约 M-PER
耶 M-PER
夫 E-PER
视 O
频 O
祝 O
贺 O
协 O
定 O
签 O
署 O
。 O

日 O
前 O
， O
国 B-ORG
务 M-ORG
院 M-ORG
办 M-ORG
公 M-ORG
厅 E-ORG
印 O
发 O
《 O
深 O
化 O
医 O
药 O
卫 O
生 O
体 O
制 O
改 O
革 O
2 O
0 O
2 O
4 O
年 O
重 O
点 O
工 O
作 O
任 O
务 O
》 O
。 O

其 O
中 O
提 O
出 O
， O
推 O
进 O
药 O
品 O
和 O
医 O
用 O
耗 O
材 O
集 O
中 O
带 O
量 O
采 O
购 O
提 O
质 O
扩 O
面 O
。 O
开 O
展 O
新 O
批 O
次 O
国 O
家 O
组 O
织 O
药 O
品 O
和 O
医 O
用 O
耗 O
材 O
集 O
中 O
带 O
量 O
采 O
购 O
， O
实 O
现 O
国 O
家 O
和 O
省 O
级 O
集 O
采 O
药 O
品 O
数 O
合 O
计 O
达 O
到 O
5 O
0 O
0 O
个 O
、 O
医 O
用 O
耗 O
材 O
集 O
采 O
接 O
续 O
推 O
进 O
的 O
目 O
标 O
。 O

中 B-GPE
国 M-GPE
海 M-GPE
油 E-GPE
宣 O
布 O
在 O
南 B-LOC
海 E-LOC
超 O
深 O
水 O
超 O
浅 O
气 O
层 O
勘 O
探 O
领 O
域 O
获 O
重 O
大 O
突 O
破 O
。 O
据 O
悉 O
， O
陵 B-LOC
水 E-LOC
3 O
6 O
- O
1 O
气 O
田 O
位 O
于 O
南 B-LOC
海 E-LOC
西 O
部 O
海 O
域 O
， O
平 O
均 O
水 O
深 O
约 O
1 O
, O
5 O
0 O
0 O
米 O
。 O
主 O
要 O
含 O
气 O
层 O
系 O
为 O
第 O
四 O
系 O
乐 O
东 O
组 O
储 O
层 O
， O
平 O
均 O
气 O
层 O
埋 O
深 O
2 O
1 O
0 O
米 O
中 B-GPE
国 M-GPE
海 M-GPE
油 E-GPE
勘 O
探 O
副 O
总 O
师 O
徐 B-PER
长 M-PER
贵 E-PER
表 O
示 O
， O
南 B-LOC
海 E-LOC
超 O
深 O
水 O
超 O
浅 O
气 O
层 O
勘 O
探 O
领 O
域 O
面 O
临 O
诸 O
多 O
世 O
界 O
级 O
工 O
程 O
技 O
术 O
挑 O
战 O
， O
陵 B-LOC
水 E-LOC
3 O
6 O
- O
1 O
的 O
测 O
试 O
成 O
功 O
， O
标 O
志 O
着 O
该 O
领 O
域 O
勘 O
探 O
获 O
重 O
大 O
突 O
破 O
。 O

当 O
地 O
时 O
间 O
6 O
月 O
6 O
日 O
， O
正 O
在 O
芬 B-GPE
兰 E-GPE
访 O
问 O
的 O
北 B-ORG
约 E-ORG
秘 O
书 O
长 O
斯 B-PER
托 M-PER
尔 M-PER
滕 M-PER
贝 M-PER
格 E-PER
在 O
新 O
闻 O
发 O
布 O
会 O
上 O
表 O
示 O
， O
北 B-ORG
约 E-ORG
正 O
在 O
努 O
力 O
确 O
保 O
对 O
乌 B-GPE
克 M-GPE
兰 E-GPE
的 O
长 O
期 O
支 O
持 O
。 O
北 B-ORG
约 E-ORG
没 O
有 O
向 O
乌 B-GPE
克 M-GPE
兰 E-GPE
派 O
遣 O
军 O
队 O
的 O
计 O
划 O
。 O
芬 B-GPE
兰 E-GPE
总 O
统 O
斯 B-PER
图 M-PER
布 E-PER
在 O
新 O
闻 O
发 O
布 O
会 O
上 O
称 O
， O
芬 B-GPE
兰 E-GPE
不 O
打 O
算 O
向 O
乌 B-GPE
克 M-GPE
兰 E-GPE
派 O
遣 O
军 O
队 O
。 O

美 B-ORG
团 E-ORG
第 O
一 O
季 O
度 O
业 O
绩 O
报 O
告 O
。 O
美 B-ORG
团 E-ORG
表 O
示 O
受 O
益 O
于 O
经 O
济 O
持 O
续 O
回 O
暖 O
和 O
消 O
费 O
复 O
苏 O
。 O
一 O
季 O
度 O
， O
美 B-ORG
团 E-ORG
推 O
出 O
了 O
多 O
个 O
低 O
价 O
相 O
关 O
的 O
活 O
动 O
， O
以 O
此 O
推 O
动 O
消 O
费 O
。 O

端 O
午 O
假 O
期 O
即 O
将 O
来 O
临 O
， O
出 O
游 O
依 O
然 O
是 O
假 O
日 O
消 O
费 O
一 O
大 O
亮 O
点 O
。 O

从 O
携 B-ORG
程 E-ORG
、 O
同 B-ORG
程 E-ORG
、 O
途 B-ORG
牛 E-ORG
、 O
飞 B-ORG
猪 E-ORG
、 O
去 B-ORG
哪 E-ORG
儿 E-ORG
、 O
春 B-ORG
秋 E-ORG
等 O
旅 O
游 O
企 O
业 O
的 O
预 O
订 O
数 O
据 O
来 O
看 O
， O
端 O
午 O
小 O
长 O
假 O
出 O
行 O
市 O
场 O
回 O
归 O
稳 O
步 O
增 O
长 O
轨 O
道 O
， O
市 O
场 O
整 O
体 O
呈 O
现 O
出 O
以 O
本 O
地 O
和 O
周 O
边 O
为 O
主 O
。 O
此 O
外 O
， O
因 O
热 O
播 O
剧 O
《 O
我 O
的 O
阿 B-GPE
勒 M-GPE
泰 E-GPE
》 O
而 O
引 O
发 O
的 O
阿 B-GPE
勒 M-GPE
泰 E-GPE
旅 O
游 O
热 O
度 O
持 O
续 O
上 O
升 O
， O
让 O
阿 B-GPE
勒 M-GPE
泰 E-GPE
成 O
为 O
假 O
期 O
旅 O
游 O
“ O
黑 O
马 O
” O
目 O
的 O
地 O
。 O

日 O
前 O
， O
中 B-ORG
国 E-ORG
人 E-ORG
民 E-ORG
银 E-ORG
行 E-ORG
官 O
网 O
非 O
银 O
行 O
机 O
构 O
重 O
大 O
事 O
项 O
变 O
更 O
许 O
可 O
信 O
息 O
公 O
示 O
页 O
面 O
信 O
息 O
更 O
新 O
， O
截 O
至 O
月 O
末 O
， O
央 B-ORG
行 E-ORG
共 O
同 O
意 O
网 B-ORG
银 M-ORG
在 M-ORG
线 M-ORG
（ M-ORG
北 M-ORG
京 M-ORG
） M-ORG
科 M-ORG
技 M-ORG
有 M-ORG
限 M-ORG
公 M-ORG
司 E-ORG
、 O
乐 B-ORG
刷 M-ORG
科 M-ORG
技 M-ORG
有 M-ORG
限 M-ORG
公 M-ORG
司 E-ORG
等 O
机 O
构 O
更 O
名 O
。 O
与 O
此 O
同 O
时 O
， O
平 B-ORG
安 E-ORG
旗 O
下 O
两 O
家 O
机 O
构 O
的 O
合 O
并 O
申 O
请 O
也 O
一 O
并 O
获 O
准 O
， O
两 O
张 O
牌 O
照 O
合 O
二 O
为 O
一 O
。 O

世 B-ORG
界 M-ORG
卫 M-ORG
生 M-ORG
组 M-ORG
织 E-ORG
5 O
日 O
发 O
布 O
消 O
息 O
说 O
， O
墨 B-GPE
西 M-GPE
哥 E-GPE
日 O
前 O
向 O
世 B-ORG
卫 M-ORG
组 M-ORG
织 E-ORG
报 O
告 O
1 O
例 O
人 O
感 O
染 O
H O
5 O
N O
2 O
禽 O
流 O
感 O
病 O
毒 O
的 O
死 O
亡 O
病 O
例 O
， O
这 O
也 O
是 O
全 O
球 O
已 O
知 O
的 O
首 O
例 O
实 O
验 O
室 O
确 O
诊 O
的 O
人 O
感 O
染 O
H O
5 O
N O
2 O
禽 O
流 O
感 O
病 O
毒 O
病 O
例 O
。 O

第 B-ORG
一 M-ORG
财 M-ORG
经 E-ORG
了 O
解 O
到 O
， O
目 O
前 O
， O
北 B-GPE
京 E-GPE
、 O
上 B-GPE
海 E-GPE
、 O
广 B-GPE
州 E-GPE
、 O
深 B-GPE
圳 E-GPE
、 O
大 B-GPE
连 E-GPE
、 O
成 B-GPE
都 E-GPE
、 O
陕 B-GPE
西 E-GPE
、 O
河 B-GPE
南 E-GPE
、 O
福 B-GPE
建 E-GPE
等 O
三 O
十 O
个 O
省 O
市 O
已 O
出 O
台 O
工 O
作 O
实 O
施 O
方 O
案 O
， O
对 O
各 O
地 O
优 O
化 O
服 O
务 O
工 O
作 O
作 O
出 O
制 O
度 O
安 O
排 O
， O
建 O
立 O
立 O
体 O
化 O
工 O
作 O
格 O
局 O
。 O

当 O
地 O
时 O
间 O
6 O
月 O
5 O
日 O
， O
欧 B-ORG
洲 M-ORG
质 M-ORG
量 M-ORG
管 M-ORG
理 M-ORG
基 M-ORG
金 M-ORG
会 M-ORG
在 O
土 B-GPE
耳 M-GPE
其 M-GPE
伊 M-GPE
斯 M-GPE
坦 M-GPE
布 M-GPE
尔 E-GPE
举 O
行 O
全 O
球 O
奖 O
（ O
原 O
欧 O
洲 O
质 O
量 O
奖 O
） O
颁 O
奖 O
典 O
礼 O
。 O
贵 B-ORG
州 M-ORG
茅 M-ORG
台 E-ORG
现 O
场 O
获 O
颁 O
全 O
球 O
奖 O
（ O
七 O
钻 O
） O
以 O
及 O
“ O
鼓 O
舞 O
人 O
心 O
的 O
文 O
化 O
” O
杰 O
出 O
成 O
就 O
奖 O
， O
成 O
为 O
采 O
用 O
新 O
标 O
准 O
评 O
审 O
后 O
， O
首 O
家 O
获 O
得 O
七 O
钻 O
的 O
中 B-GPE
国 E-GPE
企 O
业 O
。 O

最 O
近 O
手 O
机 O
市 O
场 O
最 O
抢 O
手 O
的 O
产 O
品 O
， O
不 O
是 O
堪 O
比 O
摄 O
影 O
机 O
的 O
小 B-ORG
米 E-ORG
1 O
4 O
U O
l O
t O
r O
a O
， O
不 O
是 O
在 O
续 O
航 O
方 O
面 O
遥 O
遥 O
领 O
先 O
的 O
华 B-ORG
为 E-ORG
M O
a O
t O
e O
6 O
0 O
P O
r O
o O
+ O
， O
甚 O
至 O
不 O
是 O
一 O
款 O
智 O
能 O
机 O
。 O
而 O
是 O
在 O
1 O
9 O
9 O
9 O
年 O
1 O
0 O
月 O
就 O
推 O
出 O
市 O
场 O
的 O
“ O
砸 O
核 O
桃 O
神 O
器 O
” O
—— O
诺 B-ORG
基 M-ORG
亚 E-ORG
3 O
2 O
1 O
0 O
。 O
2 O
0 O
2 O
4 O
年 O
5 O
月 O
8 O
日 O
， O
诺 B-ORG
基 M-ORG
亚 E-ORG
时 O
隔 O
2 O
5 O
年 O
推 O
出 O
改 O
进 O
后 O
的 O
3 O
2 O
1 O
0 O
， O
售 O
价 O
3 O
7 O
9 O
元 O
， O
短 O
短 O
2 O
天 O
就 O
宣 O
布 O
售 O
罄 O
。 O
5 O
月 O
3 O
1 O
日 O
晚 O
8 O
点 O
， O
诺 B-ORG
基 M-ORG
亚 E-ORG
3 O
2 O
1 O
0 O
再 O
度 O
开 O
卖 O
， O
不 O
到 O
两 O
个 O
小 O
时 O
就 O
被 O
售 O
空 O
。 O
就 O
在 O
今 O
天 O
（ O
6 O
月 O
6 O
日 O
） O
上 O
午 O
1 O
0 O
点 O
， O
诺 B-ORG
基 M-ORG
亚 E-ORG
少 O
量 O
现 O
货 O
再 O
次 O
发 O
售 O
， O
1 O
个 O
小 O
时 O
就 O
又 O
被 O
抢 O
空 O
。 O

中 B-ORG
国 E-ORG
的 O
航 O
空 O
公 O
司 O
正 O
在 O
张 O
开 O
双 O
臂 O
， O
拥 O
抱 O
与 O
中 B-LOC
东 E-LOC
航 O
司 O
的 O
合 O
作 O
。 O

刚 O
刚 O
结 O
束 O
的 O
国 B-ORG
际 M-ORG
航 M-ORG
空 M-ORG
运 M-ORG
输 M-ORG
协 M-ORG
会 E-ORG
度 O
会 O
议 O
期 O
间 O
， O
包 O
括 O
东 B-ORG
航 E-ORG
， O
国 B-ORG
航 E-ORG
， O
南 B-ORG
航 E-ORG
在 O
内 O
的 O
国 O
有 O
三 O
大 O
航 O
， O
不 O
约 O
而 O
同 O
与 O
中 B-LOC
东 E-LOC
的 O
几 O
家 O
航 O
空 O
公 O
司 O
签 O
署 O
了 O
多 O
项 O
合 O
作 O
协 O
议 O
。 O

在 O
疫 O
情 O
前 O
， O
中 B-ORG
东 M-ORG
航 M-ORG
司 E-ORG
的 O
崛 O
起 O
， O
曾 O
是 O
中 B-GPE
国 M-GPE
和 O
欧 B-ORG
美 M-ORG
航 M-ORG
司 E-ORG
强 O
有 O
力 O
的 O
竞 O
争 O
对 O
手 O
， O
因 O
为 O
他 O
们 O
通 O
过 O
地 O
理 O
位 O
置 O
的 O
优 O
势 O
设 O
立 O
的 O
中 O
转 O
模 O
式 O
， O
分 O
流 O
了 O
不 O
少 O
中 S-GPE
欧 S-GPE
航 O
线 O
甚 O
至 O
中 S-GPE
美 S-GPE
航 O
线 O
的 O
客 O
源 O
。 O
而 O
在 O
疫 O
情 O
后 O
， O
中 B-ORG
国 M-ORG
航 M-ORG
司 E-ORG
开 O
始 O
密 O
集 O
新 O
开 O
到 O
中 B-LOC
东 M-LOC
地 M-LOC
区 E-LOC
的 O
航 O
线 O
， O
并 O
且 O
加 O
强 O
了 O
与 O
中 B-ORG
东 M-ORG
航 M-ORG
司 E-ORG
的 O
合 O
作 O
。 O
这 O
背 O
后 O
， O
与 O
国 O
际 O
航 O
线 O
结 O
构 O
的 O
变 O
化 O
不 O
无 O
关 O
系 O
。 O

净 O
买 O
入 O
额 O
居 O
前 O
三 O
的 O
是 O
长 B-ORG
江 M-ORG
电 M-ORG
力 E-ORG
、 O
中 B-ORG
际 M-ORG
旭 M-ORG
创 E-ORG
、 O
工 B-ORG
业 M-ORG
富 M-ORG
联 E-ORG
， O
分 O
别 O
获 O
净 O
买 O
入 O
4 O
. O
3 O
4 O
亿 O
元 O
、 O
4 O
. O
1 O
亿 O
元 O
、 O
3 O
. O
3 O
6 O
亿 O
元 O
。 O

中 B-GPE
国 E-GPE
新 O
能 O
源 O
汽 O
车 O
近 O
年 O
来 O
出 O
海 O
持 O
续 O
走 O
强 O
， O
但 O
也 O
开 O
始 O
遭 O
遇 O
欧 B-GPE
美 E-GPE
的 O
高 O
关 O
税 O
壁 O
垒 O
， O
甚 O
至 O
被 O
指 O
责 O
是 O
产 O
能 O
过 O
剩 O
、 O
低 O
价 O
倾 O
销 O
。 O
今 O
天 O
（ O
6 O
日 O
） O
， O
中 B-ORG
国 M-ORG
贸 M-ORG
促 M-ORG
会 M-ORG
汽 M-ORG
车 M-ORG
行 M-ORG
业 M-ORG
分 M-ORG
会 E-ORG
负 O
责 O
人 O
在 O
重 B-GPE
庆 E-GPE
指 O
出 O
， O
中 B-GPE
国 M-GPE
新 O
能 O
源 O
汽 O
车 O
的 O
产 O
能 O
利 O
用 O
率 O
目 O
前 O
为 O
7 O
6 O
% O
左 O
右 O
， O
与 O
美 B-GPE
国 E-GPE
不 O
相 O
上 O
下 O
。 O

沃 B-ORG
尔 M-ORG
玛 E-ORG
( O
中 B-GPE
国 E-GPE
) O
2 O
0 O
2 O
3 O
年 O
实 O
现 O
销 O
售 O
1 O
2 O
0 O
2 O
. O
1 O
7 O
亿 O
元 O
， O
位 O
居 O
中 B-GPE
国 E-GPE
连 O
锁 O
T O
O O
P O
1 O
0 O
首 O
位 O
。 O
销 O
售 O
额 O
和 O
门 O
店 O
数 O
实 O
现 O
双 O
位 O
数 O
增 O
长 O
的 O
有 O
1 O
3 O
家 O
企 O
业 O
， O
分 O
别 O
是 O
美 B-ORG
宜 M-ORG
佳 E-ORG
、 O
武 B-ORG
商 E-ORG
、 O
大 B-ORG
参 M-ORG
林 E-ORG
、 O
鸣 B-ORG
鸣 M-ORG
很 M-ORG
忙 E-ORG
（ O
含 O
零 B-ORG
食 M-ORG
很 M-ORG
忙 E-ORG
、 O
赵 B-PER
一 M-PER
鸣 E-PER
） O
、 O
罗 B-ORG
森 E-ORG
、 O
壹 B-ORG
玖 M-ORG
壹 M-ORG
玖 E-ORG
、 O
柒 B-ORG
一 M-ORG
拾 M-ORG
壹 E-ORG
、 O
健 B-ORG
之 M-ORG
佳 E-ORG
、 O
黄 B-ORG
商 E-ORG
、 O
开 B-ORG
市 M-ORG
客 E-ORG
、 O
比 B-ORG
优 M-ORG
特 E-ORG
、 O
芯 B-ORG
果 M-ORG
科 M-ORG
技 E-ORG
（ O
好 B-ORG
特 M-ORG
卖 E-ORG
） O
、 O
壹 B-ORG
度 E-ORG
。 O

美 B-GPE
国 E-GPE
T B-ORG
X M-ORG
S E-ORG
E E-ORG
集 O
团 O
5 O
日 O
宣 O
布 O
， O
计 O
划 O
在 O
得 B-LOC
克 M-LOC
萨 M-LOC
斯 E-LOC
州 O
达 B-LOC
拉 M-LOC
斯 E-LOC
设 O
立 O
得 B-LOC
克 M-LOC
萨 M-LOC
斯 E-LOC
证 B-ORG
券 M-ORG
交 M-ORG
易 M-ORG
所 E-ORG
。 O

该 O
集 O
团 O
当 O
天 O
发 O
布 O
声 O
明 O
说 O
， O
得 B-LOC
克 M-LOC
萨 M-LOC
斯 E-LOC
证 B-ORG
券 M-ORG
交 M-ORG
易 M-ORG
所 E-ORG
将 O
是 O
一 O
个 O
全 O
国 O
性 O
、 O
完 O
全 O
电 O
子 O
化 O
的 O
证 B-LOC
券 M-LOC
交 M-LOC
易 M-LOC
所 E-LOC
。 O
目 O
前 O
， O
T B-ORG
X M-ORG
S M-ORG
E M-ORG
集 M-ORG
团 E-ORG
已 O
从 O
包 O
括 O
资 O
产 O
管 O
理 O
巨 O
头 O
贝 B-ORG
莱 M-ORG
德 M-ORG
公 M-ORG
司 E-ORG
和 O
美 B-ORG
国 M-ORG
城 M-ORG
堡 M-ORG
证 M-ORG
券 E-ORG
在 O
内 O
的 O
多 O
个 O
投 O
资 O
主 O
体 O
处 O
筹 O
资 O
约 O
1 O
. O
2 O
亿 O
美 O
元 O
， O
计 O
划 O
今 O
年 O
晚 O
些 O
时 O
候 O
正 O
式 O
向 O
美 B-ORG
国 M-ORG
证 M-ORG
券 M-ORG
交 M-ORG
易 M-ORG
委 M-ORG
员 M-ORG
会 E-ORG
提 O
交 O
注 O
册 O
申 O
请 O
。 O

T B-ORG
X M-ORG
S M-ORG
E M-ORG
集 M-ORG
团 E-ORG
创 O
始 O
人 O
兼 O
首 O
席 O
执 O
行 O
官 O
詹 B-PER
姆 M-PER
斯 M-PER
· M-PER
李 E-PER
表 O
示 O
， O
得 B-LOC
克 M-LOC
萨 M-LOC
斯 E-LOC
证 B-ORG
券 M-ORG
交 M-ORG
易 M-ORG
所 E-ORG
将 O
在 O
流 O
动 O
性 O
、 O
透 O
明 O
度 O
等 O
方 O
面 O
创 O
造 O
更 O
多 O
竞 O
争 O
， O
从 O
而 O
使 O
投 O
资 O
者 O
、 O
发 O
行 O
商 O
等 O
多 O
方 O
获 O
利 O
。 O
目 O
前 O
， O
美 B-GPE
国 E-GPE
证 O
券 O
交 O
易 O
市 O
场 O
份 O
额 O
绝 O
大 O
部 O
分 O
由 O
纽 B-ORG
约 M-ORG
证 M-ORG
券 M-ORG
交 M-ORG
易 M-ORG
所 E-ORG
和 O
纳 B-ORG
斯 M-ORG
达 M-ORG
克 M-ORG
交 M-ORG
易 M-ORG
所 E-ORG
控 O
制 O
， O
其 O
他 O
仍 O
在 O
运 O
营 O
的 O
证 O
交 O
所 O
包 O
括 O
芝 B-ORG
加 M-ORG
哥 M-ORG
期 M-ORG
权 M-ORG
交 M-ORG
易 M-ORG
所 M-ORG
全 M-ORG
球 M-ORG
市 M-ORG
场 M-ORG
公 M-ORG
司 E-ORG
、 O
长 B-ORG
期 M-ORG
股 M-ORG
票 M-ORG
交 M-ORG
易 M-ORG
所 E-ORG
、 O
会 B-ORG
员 M-ORG
交 M-ORG
易 M-ORG
所 E-ORG
等 O
。 O

6 O
月 O
6 O
日 O
， O
商 B-ORG
务 M-ORG
部 E-ORG
举 O
行 O
新 O
闻 O
发 O
布 O
会 O
。 O
新 O
闻 O
发 O
言 O
人 O
何 B-PER
亚 M-PER
东 E-PER
介 O
绍 O
， O
在 O
近 O
日 O
举 O
行 O
的 O
中 B-ORG
阿 M-ORG
合 M-ORG
作 M-ORG
论 M-ORG
坛 E-ORG
第 O
十 O
届 O
部 O
长 O
级 O
会 O
议 O
开 O
幕 O
式 O
上 O
， O
习 B-PER
近 M-PER
平 E-PER
主 O
席 O
发 O
表 O
主 O
旨 O
讲 O
话 O
， O
提 O
出 O
中 S-GPE
方 O
愿 O
同 O
阿 S-GPE
方 O
构 O
建 O
“ O
五 O
大 O
合 O
作 O
格 O
局 O
” O
， O
为 O
构 O
建 O
中 S-GPE
阿 S-GPE
命 O
运 O
共 O
同 O
体 O
注 O
入 O
新 O
动 O
力 O
， O
也 O
为 O
动 O
荡 O
不 O
安 O
的 O
世 O
界 O
注 O
入 O
更 O
多 O
确 O
定 O
性 O
和 O
正 O
能 O
量 O
。 O

第 O
二 O
届 O
上 B-ORG
海 M-ORG
国 M-ORG
际 M-ORG
碳 M-ORG
中 M-ORG
和 M-ORG
技 M-ORG
术 M-ORG
、 M-ORG
产 M-ORG
品 M-ORG
与 M-ORG
成 M-ORG
果 M-ORG
博 M-ORG
览 M-ORG
会 E-ORG
（ O
下 O
称 O
“ O
碳 B-ORG
博 M-ORG
会 E-ORG
” O
） O
于 O
6 O
月 O
5 O
日 O
至 O
8 O
日 O
举 O
办 O
。 O
作 O
为 O
唯 O
一 O
总 O
部 O
在 O
沪 S-GPE
国 O
有 O
大 O
行 O
， O
交 B-ORG
通 M-ORG
银 M-ORG
行 E-ORG
（ O
下 O
称 O
“ O
交 B-ORG
行 E-ORG
” O
） O
再 O
度 O
参 O
展 O
“ O
碳 O
博 O
会 O
” O
， O
积 O
极 O
助 O
力 O
实 O
现 O
“ O
双 O
碳 O
” O
目 O
标 O
。 O

由 O
两 O
位 O
斯 B-ORG
坦 M-ORG
福 E-ORG
华 O
人 O
博 O
士 O
创 O
立 O
的 O
明 O
星 O
A O
I O
视 O
频 O
生 O
成 O
公 O
司 O
P B-ORG
i M-ORG
k M-ORG
a E-ORG
在 O
近 O
日 O
完 O
成 O
新 O
一 O
轮 O
融 O
资 O
。 O
当 O
地 O
时 O
间 O
6 O
月 O
5 O
日 O
， O
P B-ORG
i M-ORG
k M-ORG
a E-ORG
在 O
官 O
网 O
宣 O
布 O
， O
日 O
前 O
已 O
完 O
成 O
总 O
额 O
8 O
0 O
0 O
0 O
万 O
美 O
元 O
（ O
约 O
合 O
人 O
民 O
币 O
5 O
. O
8 O
亿 O
元 O
） O
的 O
B O
轮 O
融 O
资 O
， O
由 O
S B-PER
p M-PER
a M-PER
r M-PER
k M-PER
C M-PER
a M-PER
p M-PER
i M-PER
t M-PER
a M-PER
l E-PER
领 O
投 O
， O
G B-PER
r M-PER
e M-PER
y M-PER
c M-PER
r M-PER
o M-PER
f M-PER
t E-PER
、 O
以 O
及 O
J B-PER
a M-PER
r M-PER
e M-PER
d M-PER
L M-PER
e M-PER
t M-PER
o E-PER
参 O
投 O
。 O

板 O
块 O
方 O
面 O
， O
P O
C O
B O
概 O
念 O
走 O
强 O
， O
英 B-ORG
伟 M-ORG
达 E-ORG
昨 O
日 O
收 O
涨 O
5 O
. O
1 O
6 O
% O
， O
续 O
创 O
历 O
史 O
新 O
高 O
， O
总 O
市 O
值 O
突 O
破 O
3 O
万 O
亿 O
美 O
元 O
， O
超 O
越 O
苹 B-ORG
果 E-ORG
成 O
为 O
全 O
球 O
市 O
值 O
第 O
二 O
的 O
公 O
司 O
； O
航 O
运 O
概 O
念 O
活 O
跃 O
， O
马 B-ORG
士 M-ORG
基 E-ORG
6 O
月 O
3 O
日 O
公 O
告 O
称 O
上 O
调 O
全 O
年 O
业 O
绩 O
预 O
期 O
， O
这 O
是 O
马 B-ORG
士 M-ORG
基 E-ORG
5 O
月 O
至 O
今 O
第 O
二 O
次 O
上 O
调 O
业 O
绩 O
预 O
期 O
。 O

6 O
月 O
6 O
日 O
， O
广 B-GPE
东 E-GPE
发 O
布 O
关 O
于 O
人 O
工 O
智 O
能 O
赋 O
能 O
千 O
行 O
百 O
业 O
的 O
若 O
干 O
措 O
施 O
， O
其 O
中 O
提 O
出 O
， O
到 O
2 O
0 O
2 O
5 O
年 O
， O
全 O
省 O
算 O
力 O
规 O
模 O
超 O
过 O
4 O
0 O
E O
F O
L O
O O
P O
S O
， O
人 O
工 O
智 O
能 O
核 O
心 O
产 O
业 O
规 O
模 O
超 O
过 O
3 O
0 O
0 O
0 O
亿 O
元 O
。 O

商 B-ORG
务 M-ORG
部 E-ORG
新 O
闻 O
发 O
言 O
人 O
何 B-PER
亚 M-PER
东 E-PER
表 O
示 O
， O
近 O
期 O
， O
欧 B-ORG
盟 E-ORG
密 O
集 O
对 O
中 B-GPE
国 E-GPE
电 O
动 O
汽 O
车 O
、 O
风 O
电 O
、 O
光 O
伏 O
等 O
相 O
关 O
产 O
品 O
和 O
企 O
业 O
发 O
起 O
歧 O
视 O
性 O
调 O
查 O
， O
导 O
致 O
中 S-GPE
欧 S-GPE
经 O
贸 O
摩 O
擦 O
风 O
险 O
不 O
断 O
上 O
升 O
， O
影 O
响 O
了 O
双 O
边 O
经 O
贸 O
合 O
作 O
。 O
中 S-GPE
方 O
已 O
多 O
次 O
就 O
此 O
表 O
达 O
关 O
切 O
和 O
强 O
烈 O
不 O
满 O
， O
希 O
望 O
欧 S-GPE
方 O
摒 O
弃 O
保 O
护 O
主 O
义 O
， O
回 O
到 O
对 O
话 O
合 O
作 O
的 O
正 O
确 O
道 O
路 O
上 O
来 O
。 O

商 B-ORG
务 M-ORG
部 E-ORG
举 O
行 O
例 O
行 O
新 O
闻 O
发 O
布 O
会 O
。 O
商 B-ORG
务 M-ORG
部 E-ORG
发 O
言 O
人 O
何 B-PER
亚 M-PER
东 E-PER
对 O
第 B-ORG
一 M-ORG
财 M-ORG
经 E-ORG
记 O
者 O
表 O
示 O
， O
近 O
期 O
， O
欧 B-ORG
盟 E-ORG
大 O
肆 O
炒 O
作 O
所 O
谓 O
“ O
中 B-GPE
国 E-GPE
产 O
能 O
过 O
剩 O
” O
和 O
“ O
不 O
公 O
平 O
竞 O
争 O
” O
， O
歧 O
视 O
性 O
运 O
用 O
各 O
类 O
贸 O
易 O
手 O
段 O
， O
对 O
中 B-GPE
国 E-GPE
企 O
业 O
和 O
产 O
品 O
密 O
集 O
发 O
起 O
系 O
列 O
调 O
查 O
， O
在 O
调 O
查 O
过 O
程 O
中 O
歪 O
曲 O
补 O
贴 O
定 O
义 O
、 O
滥 O
用 O
规 O
则 O
程 O
序 O
， O
使 O
中 S-GPE
欧 S-GPE
经 O
贸 O
摩 O
擦 O
风 O
险 O
不 O
断 O
上 O
升 O
， O
严 O
重 O
影 O
响 O
企 O
业 O
对 O
欧 S-GPE
合 O
作 O
信 O
心 O
。 O

何 B-PER
亚 M-PER
东 E-PER
表 O
示 O
： O
“ O
中 B-GPE
方 E-GPE
始 O
终 O
认 O
为 O
， O
中 B-GPE
欧 E-GPE
互 O
为 O
重 O
要 O
经 O
贸 O
伙 O
伴 O
， O
具 O
有 O
良 O
好 O
的 O
合 O
作 O
基 O
础 O
， O
在 O
良 O
性 O
竞 O
争 O
中 O
扩 O
大 O
合 O
作 O
、 O
实 O
现 O
共 O
赢 O
才 O
是 O
正 O
确 O
相 O
处 O
之 O
道 O
。 O
” O

何 B-PER
亚 M-PER
东 E-PER
称 O
， O
一 O
些 O
中 B-GPE
国 E-GPE
汽 O
车 O
企 O
业 O
选 O
择 O
在 O
欧 S-GPE
建 O
厂 O
， O
就 O
是 O
中 S-GPE
欧 S-GPE
优 O
势 O
互 O
补 O
、 O
互 O
利 O
共 O
赢 O
的 O
生 O
动 O
写 O
照 O
， O
有 O
利 O
于 O
拉 O
动 O
当 O
地 O
经 O
济 O
和 O
就 O
业 O
， O
有 O
利 O
于 O
推 O
动 O
欧 B-GPE
洲 E-GPE
新 O
能 O
源 O
汽 O
车 O
产 O
业 O
发 O
展 O

第 B-ORG
2 M-ORG
7 M-ORG
届 M-ORG
圣 M-ORG
彼 M-ORG
得 M-ORG
堡 M-ORG
国 M-ORG
际 M-ORG
经 M-ORG
济 M-ORG
论 M-ORG
坛 E-ORG
开 O
幕 O
。 O
俄 B-GPE
罗 M-GPE
斯 E-GPE
总 O
统 O
普 B-PER
京 E-PER
在 O
出 O
席 O
活 O
动 O
时 O
说 O
， O
美 B-GPE
国 E-GPE
在 O
国 O
际 O
和 O
国 O
内 O
问 O
题 O
上 O
不 O
停 O
犯 O
错 O
误 O
。 O
普 B-PER
京 E-PER
说 O
， O
美 B-GPE
国 E-GPE
拜 B-PER
登 E-PER
政 O
府 O
在 O
国 O
际 O
政 O
治 O
、 O
国 O
内 O
政 O
治 O
和 O
经 O
济 O
政 O
策 O
领 O
域 O
， O
正 O
在 O
犯 O
一 O
个 O
又 O
一 O
个 O
的 O
错 O
误 O
。 O
美 B-GPE
国 E-GPE
前 O
总 O
统 O
特 B-PER
朗 M-PER
普 E-PER
受 O
审 O
是 O
拜 B-PER
登 E-PER
政 O
府 O
利 O
用 O
司 O
法 O
系 O
统 O
进 O
行 O
的 O
内 O
部 O
政 O
治 O
斗 O
争 O
。 O
美 B-GPE
国 E-GPE
国 O
内 O
存 O
在 O
严 O
重 O
通 O
货 O
膨 O
胀 O
， O
积 O
累 O
了 O
巨 O
额 O
债 O
务 O
。 O
俄 B-GPE
罗 M-GPE
斯 E-GPE
以 O
前 O
未 O
曾 O
、 O
今 O
后 O
也 O
无 O
意 O
干 O
涉 O
美 B-GPE
国 E-GPE
内 O
政 O
， O
但 O
俄 S-GPE
方 O
关 O
注 O
美 B-GPE
国 E-GPE
发 O
生 O
的 O
事 O
情 O
会 O
导 O
致 O
什 O
么 O
结 O
果 O
。 O

谈 O
及 O
俄 S-GPE
乌 S-GPE
冲 O
突 O
， O
普 B-PER
京 E-PER
说 O
， O
一 O
些 O
国 O
家 O
表 O
态 O
向 O
乌 B-GPE
克 M-GPE
兰 E-GPE
提 O
供 O
远 O
程 O
精 O
确 O
制 O
导 O
武 O
器 O
、 O
允 O
许 O
乌 B-GPE
克 M-GPE
兰 E-GPE
攻 O
击 O
俄 B-GPE
罗 M-GPE
斯 E-GPE
境 O
内 O
目 O
标 O
， O
对 O
此 O
俄 B-GPE
罗 M-GPE
斯 E-GPE
将 O
改 O
进 O
防 O
空 O
系 O
统 O
， O
并 O
有 O
可 O
能 O
采 O
取 O
对 O
称 O
回 O
应 O
， O
即 O
向 O
地 O
区 O
提 O
供 O
同 O
类 O
武 O
器 O
， O
使 O
其 O
能 O
对 O
支 O
援 O
乌 B-GPE
克 M-GPE
兰 E-GPE
的 O
国 O
家 O
进 O
行 O
打 O
击 O
。 O
普 B-PER
京 E-PER
强 O
调 O
， O
美 B-GPE
国 E-GPE
向 O
乌 B-GPE
克 M-GPE
兰 E-GPE
提 O
供 O
援 O
助 O
不 O
是 O
出 O
于 O
关 O
心 O
乌 B-GPE
克 M-GPE
兰 E-GPE
利 O
益 O
， O
而 O
是 O
要 O
确 O
保 O
美 B-GPE
国 E-GPE
再 O
次 O
“ O
伟 O
大 O
” O
和 O
维 O
持 O
其 O
在 O
世 O
界 O
上 O
的 O
“ O
领 O
导 O
地 O
位 O
” O
。 O

从 O
国 B-ORG
家 M-ORG
航 M-ORG
天 M-ORG
局 E-ORG
获 O
悉 O
， O
嫦 B-PER
娥 E-PER
六 O
号 O
上 O
升 O
器 O
成 O
功 O
与 O
轨 O
道 O
器 O
和 O
返 O
回 O
器 O
组 O
合 O
体 O
完 O
成 O
月 B-LOC
球 E-LOC
轨 O
道 O
的 O
交 O
会 O
对 O
接 O
， O
并 O
将 O
月 B-LOC
球 E-LOC
样 O
品 O
容 O
器 O
安 O
全 O
转 O
移 O
至 O
返 O
回 O
器 O
中 O
。 O
这 O
是 O
我 O
国 O
航 O
天 O
器 O
继 O
嫦 B-PER
娥 E-PER
五 O
号 O
之 O
后 O
， O
第 O
二 O
次 O
实 O
现 O
月 B-LOC
球 E-LOC
轨 O
道 O
交 O
会 O
对 O
接 O
。 O
按 O
计 O
划 O
返 O
回 O
器 O
将 O
携 O
带 O
月 B-LOC
球 E-LOC
样 O
品 O
着 O
陆 O
在 O
内 B-LOC
蒙 M-LOC
古 M-LOC
四 M-LOC
子 M-LOC
王 M-LOC
旗 M-LOC
航 M-LOC
天 M-LOC
着 M-LOC
陆 M-LOC
场 E-LOC
。 O

外 B-ORG
交 M-ORG
部 E-ORG
发 O
言 O
人 O
毛 B-PER
宁 E-PER
主 O
持 O
例 O
行 O
记 O
者 O
会 O
， O
有 O
记 O
者 O
问 O
， O
美 B-ORG
国 M-ORG
家 M-ORG
航 M-ORG
空 M-ORG
航 M-ORG
天 M-ORG
局 E-ORG
局 O
长 O
纳 B-PER
尔 M-PER
逊 E-PER
祝 O
贺 O
嫦 B-PER
娥 E-PER
六 O
号 O
月 B-LOC
球 E-LOC
计 O
划 O
取 O
得 O
成 O
功 O
并 O
表 O
示 O
， O
美 S-GPE
中 S-GPE
之 O
间 O
在 O
包 O
括 O
火 B-LOC
星 E-LOC
探 O
测 O
等 O
领 O
域 O
开 O
展 O
了 O
良 O
好 O
合 O
作 O
， O
双 O
方 O
有 O
许 O
多 O
消 O
除 O
冲 O
突 O
、 O
进 O
行 O
合 O
作 O
的 O
机 O
会 O
， O
对 O
同 O
中 B-GPE
国 E-GPE
增 O
加 O
太 O
空 O
对 O
话 O
与 O
合 O
作 O
持 O
欢 O
迎 O
态 O
度 O
。 O

中 S-GPE
方 O
对 O
同 O
美 B-GPE
国 E-GPE
开 O
展 O
航 O
天 O
交 O
流 O
合 O
作 O
始 O
终 O
持 O
开 O
放 O
态 O
度 O
。 O
双 O
方 O
曾 O
经 O
建 O
立 O
了 O
地 O
球 O
科 O
学 O
和 O
空 O
间 O
科 O
学 O
航 O
天 O
合 O
作 O
工 O
作 O
组 O
、 O
中 S-GPE
美 S-GPE
政 B-ORG
府 E-ORG
间 O
民 O
用 O
航 O
天 O
对 O
话 O
机 O
制 O
。 O
应 O
美 S-GPE
方 O
要 O
求 O
， O
两 O
国 O
主 O
管 O
部 O
门 O
建 O
立 O
了 O
中 O
美 O
火 B-LOC
星 E-LOC
探 O
测 O
器 O
轨 O
道 O
数 O
据 O
交 O
换 O
机 O
制 O
， O
保 O
障 O
双 O
方 O
火 B-LOC
星 E-LOC
探 O
测 O
任 O
务 O
长 O
期 O
顺 O
利 O
运 O
行 O
。 O
但 O
当 O
前 O
中 S-GPE
美 S-GPE
航 O
天 O
合 O
作 O
面 O
临 O
一 O
些 O
问 O
题 O
和 O
困 O
难 O
， O
根 O
源 O
在 O
于 O
美 S-GPE
方 O
“ O
沃 O
尔 O
夫 O
条 O
款 O
” O
等 O
国 O
内 O
法 O
， O
阻 O
碍 O
了 O
两 O
国 O
航 O
天 O
机 O
构 O
正 O
常 O
交 O
流 O
对 O
话 O
。 O
如 O
果 O
美 S-GPE
方 O
真 O
心 O
希 O
望 O
推 O
动 O
中 S-GPE
美 S-GPE
航 O
天 O
领 O
域 O
交 O
流 O
合 O
作 O
， O
就 O
应 O
该 O
采 O
取 O
务 O
实 O
举 O
措 O
， O
清 O
除 O
这 O
些 O
障 O
碍 O
。 O

以 O
光 B-GPE
伏 E-GPE
为 O
例 O
， O
中 B-GPE
国 E-GPE
企 O
业 O
日 O
渐 O
巩 O
固 O
其 O
全 O
球 O
竞 O
争 O
力 O
， O
产 O
品 O
价 O
格 O
低 O
而 O
发 O
电 O
效 O
率 O
高 O
。 O
普 B-ORG
利 M-ORG
司 M-ORG
通 E-ORG
的 O
无 B-GPE
锡 B-GPE
厂 O
房 O
光 O
伏 O
项 O
目 O
分 O
两 O
期 O
进 O
行 O
， O
第 O
一 O
期 O
由 O
韩 B-GPE
国 E-GPE
企 O
业 O
OCI O
提 O
供 O
产 O
品 O
和 O
运 O
营 O
服 O
务 O
， O
第 O
二 O
期 O
则 O
换 O
成 O
了 O
中 B-GPE
国 E-GPE
浙 B-GPE
江 E-GPE
企 O
业 O
晴 O
天 O
太 O
阳 O
能 O
公 O
司 O
。 O
原 O
因 O
在 O
于 O
， O
浙 B-GPE
江 E-GPE
企 O
业 O
提 O
供 O
的 O
产 O
品 O
发 O
电 O
效 O
率 O
更 O
高 O
， O
而 O
产 O
品 O
更 O
轻 O
量 O
化 O
适 O
宜 O
工 O
厂 O
屋 O
顶 O
搭 O
建 O
。 O

在 O
4 O
月 O
底 O
5 O
月 O
初 O
日 O
元 O
汇 O
率 O
“ O
过 O
山 O
车 O
” O
期 O
间 O
， O
日 B-ORG
本 M-ORG
央 M-ORG
行 E-ORG
究 O
竟 O
投 O
入 O
多 O
少 O
来 O
“ O
救 O
市 O
” O
？ O
日 B-GPE
本 E-GPE
财 O
务 O
省 O
公 O
布 O
的 O
月 O
度 O
数 O
据 O
显 O
示 O
， O
在 O
过 O
去 O
一 O
个 O
月 O
内 O
， O
日 B-ORG
本 M-ORG
当 M-ORG
局 E-ORG
合 O
计 O
动 O
用 O
9 O
. O
8 O
万 O
亿 O
日 O
元 O
（ O
约 O
合 O
6 O
2 O
2 O
. O
3 O
亿 O
美 O
元 O
） O
来 O
支 O
撑 O
日 O
元 O
汇 O
率 O
。 O

土 B-ORG
耳 M-ORG
其 M-ORG
财 M-ORG
政 M-ORG
部 E-ORG
长 O
希 B-PER
姆 M-PER
谢 M-PER
克 E-PER
当 O
地 O
时 O
间 O
6 O
月 O
3 O
日 O
在 O
其 O
社 O
交 O
账 O
号 O
上 O
发 O
文 O
称 O
， O
目 O
前 O
土 B-GPE
耳 M-GPE
其 E-GPE
的 O
通 O
胀 O
已 O
经 O
到 O
达 O
顶 O
点 O
， O
从 O
现 O
在 O
开 O
始 O
通 O
胀 O
将 O
出 O
现 O
回 O
落 O
态 O
势 O
。 O
当 O
日 O
稍 O
早 O
前 O
， O
土 B-ORG
耳 M-ORG
其 M-ORG
统 M-ORG
计 M-ORG
局 E-ORG
公 O
布 O
最 O
新 O
数 O
据 O
显 O
示 O
， O
土 B-GPE
耳 M-GPE
其 E-GPE
5 O
月 O
通 O
胀 O
率 O
达 O
7 O
5 O
. O
4 O
5 O
% O
, O
远 O
超 O
市 O
场 O
预 O
期 O
。 O
